同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區

同射手男拍緊拖
太愛自由 又唔chur得
更唔會主動報到
成日唔知佢做緊乜 好無安全感呀
你地嘅射手另一半係咪咁？

簡單啲 未夠愛你
因為射手點會唔知自己咩性格
係愛你 呢啲安全感 自然會比到你
利申：射手仔

射手仔留名

射手座首要係要自由
仲有好易同佢有快感

快感係指咩？
要不斷比新鮮感佢？

我開頭唔理解就chur得好勁
而家磨合左一排
我就習慣左唔理佢
佢反而佢又會出現
都唔知算唔算係正常拍拖

要不停講笑嘅嘢
chur又好
射手座唔嬲係最隨和星座
你鐘意佢就好開心咁
不過佢都要睇佢鐘唔鐘意你

你咩星座先
你唔理佢好快收皮
任何星座唔限主動被動
只你鐘意佢就直接囉
佢鐘意會係咁chur

問太多根本不會講

同佢溝通下啦 我條仔一開始都係咁

岩呀 琴日我問左幾句
佢又無再覆了
真係好睇佢心情

傾過啦 都有改善左嘅
起碼有雙剔先
之前whatsapp長期單剔

我獅子座
以為會好夾 點知都摸唔透佢
唔理又會好快收皮
理佢又比佢話chur
我呢幾日都好主動搵佢
佢都淨係覆一兩句

你所講既野
我拍咗拖五年一早比人收復咗

男朋友都係射手 但唔會有以上情況出現
其實都係睇下佢夠唔夠愛你同願唔願意為你付岀

我係射手真係愛你既就自己自然做到安份守己
唔洗管我都會自動自覺不過射手唔中意平淡愛情
中意刺激同新鮮

同樓主一樣
男朋友係射手自己係獅子
但完全冇樓主既問題

我都係獅子座 已同射手男分手
好撚垃圾淨係識訓教 跟本就冇心陪我 只有我單方面付出

我射手仔 完全唔似射手 Ex話我好Chur

我男友都係射手
但佢會主動報到或者搵我講野
不過唔會話想見我
好似見唔見都冇咩所謂
有時真係懷疑佢係咪鍾意我

因為拍得耐 所以先比人收復左？

太卑微係唔得㗎 女

佢有付出嘅 不過好睇佢心情
佢會返工前山長水遠黎搵我
呢啲事都幾warm
只係whatsapp真係唔覆
佢同我一齊又真係會放低部電話完全唔睇
所以都信佢真係少用
不過如果覆下就會好好多

佢都安份守己嘅
鐘意同frd去飲下酒
但唔會溝女嘅 希望

獅子座控制慾好強
對住射手 我連控制慾都忍住
做左隻貓仔
你地平時點相處架？

佢都係成日訓
我就不斷體諒佢真係攰
佢又好少講佢嘅感受比我知
成日都要估佢諗咩

岩呀 佢心情好都會報到
但成日都唔會想見
要我話好耐無見 係時候見下
佢先拋個期出黎
一開頭以為佢係玩玩下
都懷疑係咪想一齊
但比啲時間佢 佢又會無啦啦話掛住我
唔知佢想點

我地從來都冇要求對方報道個啲
但我哋兩個都會自己報道自己喺邊做緊咩
我喺佢面對就好似一向都係貓仔
不過我好願意

我係射手女 會成日好想見自己男朋友 得閒就會搵佢
但wtsapp就唔會想時時刻刻都傾

利申：我男朋友都係獅子

前度同現任都係射手 性格好似
唔chur得 悶到仆街
慣撚左射手啲性格已經
得閒唔開心下 訓醒無事

前男友係射手
問多兩句就話我問咁多做咩
太愛自由，所以最後因為冇咩安全感而分左手

我前男友初時會成日見，拍得耐就慢慢唔會點想見
真係摸唔透

每次都係我搭成個幾鐘車去搵佢 仲陪佢返工接佢放工
諗返都唔明點解自己當時做得出

現任對我好好, 好錫我
當初分手真係做咁多年人最好既決定

「每次都係我搭成個幾鐘車去搵佢 仲陪佢返工接佢放工」
身同感受啊

我仲要係啱啱一齊
我明我地都忙
一星期見一次我都ok
但次次都係我話想見
如果唔係我講佢應該成個月唔見都得

不過平時又對我唔差
但又會唔洗見咁
我有時都唔知係咪同佢拍緊拖

我都唔想 但試過唔理佢
等佢知衰 但發覺呢個方法都治唔到佢

佢都好少問我做緊咩 我都唔會成日報到
所以我要求佢報到好似好衰咁
但又驚我問佢做緊咩好似check佢咁

覆whatsapp會幾耐先覆呀？
我男朋友成日話想見
但傾傾下就無左回事
之後隔好耐先會見 等到頸都長

悶？你指同佢出街悶？
我現任會想留喺屋企陪我
雖然我都okay 但有時都會想出下去
行下街hea下咁

一開始拍都有同佢講我無乜安全感
佢話佢知道 會嘗試下比我
但真係三分鐘熱度
懷疑佢之前散都係因為佢呢種性格

其實佢地係咪覺得已經穩定
所以唔洗見都可以維持到關係
同時都想有多啲私人時間

我之前拍左3年幾，3年幾都係咁既感覺

佢話自己忙，叫我要體諒下
一個禮拜只見一次

嘩 你好好喎
現任除左少覆whatsapp同好少想見
如果要見 佢會專登黎搵我
都要搭好耐車

拿我嘅做法未必個個啱
不過我就只係會講自己做緊咩，講出黎都係用黎打開話題，同想分享吓自己嘅事俾佢聽
當然，感情係兩個人經營，得自己一個講我都冇癮啦

佢啱啱先whatsapp同我講佢食咩lunch

一開始個陣都成日見
但一個月後就話唔洗成日見
最後一個月先見一次
因為我地大家都好多節目
有時明明約左都好多意外見唔到
原本會因為咁唔開心好耐
而家睇化左

我有時講完自己做乜
佢淨係send emoji比我
話題完全end了
話過用問句 以為會work
點知呢幾日又係咁

爬咗文睇你情況
係我忍唔到
我會發脾氣
冷對待我不如分手

男友都係射手
開頭3個月同佢拍拖真係完全無安全感,日日都為佢唔開心又好驚又冇安全感
佢同佢朋友講過我太chur放假都要見佢.我睇完之後就覺得都係等佢約我我先會見

做定心理準備啦

同過射手女拍拖，只有我搵佢，佢係唔會搵我，一個星期見一次或者無，我唔搵佢真係好似成個月唔見都得，有陣時都唔知佢係咪鐘意我

女既都係咁可能我同射手真係唔夾

我都成日發脾氣
結果情況更差 佢更加唔會理我
所以唯有忍耐

講真 我自己都好忙
一至日都有野做
但為左見佢 我幾攰都會抽時間
但佢就寧願喺屋企 有時我都覺得幾sad
而家唯有體諒佢 等佢抖夠
有足夠私人時間先見

岩呀 問佢係咪鐘意我
係咪仲拍緊拖
佢又答係 真係吹佢唔漲

男朋友見到我comment話我教人分手
冇呀冇啲咁既事

無諗過分
因為已經習慣左佢嘅模式
同埋......我真係好愛佢

我都係射手
其實只要射手夠中意一個人 就會好聽話

你唔係佢最愛或當初最想得到的那位，完

獅子太被動又悶，但分手後最得射手座心。

利伸：射手（極花心）

真
有時真係嬲到仆街
但只要佢講句對唔住就已經嬲唔落
就算佢唔講，訓醒第二朝都已經唔記得要嬲咩
或者愛一個人就係咁

可能佢真係未夠鐘意我掛

我一啲都唔被動 都唔悶
有時都會諗自己唔係佢最愛
但慢慢黎 希望時間耐左 佢會好愛

我會唔開心好耐 但當佢搵我
我又會嬲唔落 份人太心軟
比佢食住 但我又無辦法扭轉個局面
比佢影響自己情緒真係好煩

都係睇人嘅

嘗試打動人馬係好愚蠢既想法，

不過加油，獅子座對我來講係最刻骨銘心

我都係得閒先覆 有時會半日先覆
其實只係睇完 忙緊 之後就唔記得咗覆
不過我覺得如果真係想見 可以問多兩句約時間見
其實有陣時射手都好被動 都係等人主動約

束縛不來如人馬座

只係果刻唔想覆住
如果見面同你係多野講 至少對你唔反感

利申：射手女

懶得覆
做緊野睇緊戲睇緊書
總之有野做緊都會好遲先覆

如果係電話 會直接唔聽

係呀 可能只係覺得同你特別好傾
當你好朋友

不過如果佢會經常性主動搵你 同你講無聊野
咁就有啲機會

通常唔會 除非你係咁send
或者死chur住一個話題唔放（明明已經無應你仲要繼續講）

冷戰左就黎2個禮拜

我覺得無主動搵你 其實都係仍需努力階段😂

揾到真心愛嘅人原來真係會自己定落嚟不過女朋友就未肯定
利申佢都係射手

咩原因先？你無好好珍惜？

同問
平時唔會覆whatsapp
但見面就有佢講無我講

但覆一句咁難咩？
真係會忘記左咁激？忙完唔會check返咩？

其實你地會唔會理解下我地等你地覆嘅心情？

我係天蜴
佢係射手
佔有慾太強 其實係咪冇可能

我whatsapp要註明係緊要事
佢先會快少少覆
如果唔係就已讀 再忘記左覆

我最長冷靜兩個月
佢飛完我一個月後搵反我
之後我又唔理佢一個月
但最後都一齊返
結果我又重新經歷呢啲日子

點先會發覺自己係真心愛一個人？
係多左經歷定第一眼已經決定左？

我覺得係
太chur佢一定走

我最長係半年
幾經辛苦好番而家又黎料
i know that feel

我同男朋友係
加油呀

咩原因冷戰呀？
另一半話太chur?
中間有無聯絡呀

係 ex係天蠍
拍咗兩個星期拖

會掛住佢想俾最好嘅佢 捨得為咗佢冇朋友(射手睇朋友好重(?))
冇架經歷又得一見鍾情都有可能天時地利人和啦

中間個段時間好煎熬
明知自己好愛佢 好想快啲一齊反
但佢一定會覺得我chur佢

係 我男朋友成日都同朋友一齊
相反我就要隔好耐先見到佢
希望時間耐左 佢會鐘意我多啲
雖然咁講好傻

以前對住ex 我會好易發脾氣 又無耐性
對住現任 我覺得自己變得好有耐性
同埋識得享受自己嘅時間
唔再圍住另一半轉
如果最後都係分手 我呢個改變都係一個幾好嘅成長

根本唔關星座事，係人嘅問題，我夠射手，日日都係我主動wtsapp 先。笑話都係我講
不過講真，我唔會要求另一半秒速覆機，始終都要返工，男人multitask 無女仔咁勁
利申：射手女

聽講男女射手係有少少分別

當然希望我嘅堅持會有用
會等到佢對我好

我都祝你幸福

唔知呢，但我都係貪玩～放工、星期六日都去gym, 金牛男友表示我似一粒蝨成日跳嚟跳去。我係鐘意玩，不過我會分到邊啲重要啲，好似我男友一contact 我，幾忙都會覆機先，佢約我就cancel 自己本來啲plan。所以我覺得其實係睇吓果個人有無放你係第一位多過佢星座係咩

都係嘅 可能我對佢黎講真係無咁重要
時間證明一切 我都比左限期自己嘅
到時無乜改變 我都會走
始終一諗到往後幾十年都係咁
就有啲灰

其實可以坦白（但友善溫和地）同佢傾下呢個問題，好過你自己收收埋埋唔開心

我試過發脾氣咁講 都試過平心靜氣
兩種方式都係已讀我
可能佢需要時間覺悟
最近發現佢多左雙剔
起碼知道佢有聽過我講野
希望係一個好開始

我男朋友追我個陣係隔一兩日就主動問我做緊咩
之後直接話鐘意我 想追我
點知追到手先知佢咁難搞
不過一齊前後佢都係隔好耐先覆
可能真係習慣

Aggar!!!
利申 射手女

真心係懶
同埋果刻無mood覆
然後擺耐左又以為自己覆左

LM
同緊射手男拍拖

射手仔留名
其實又冇話chur唔chur嘅
老實講係愛你嘅話 你幾時搵佢佢做緊咩野都會搵機會覆你 就算冇機會佢都一定會第一時間搵你

其實射手好多野唔好意思講，因為佢地好怕麻煩，所以都會怕自己麻煩到人地
有時佢唔會話主動見，但其實內心好想見不過唔敢開口
又會成日做埋啲on9野試下你心入面佢係有幾重要

總結：射手真係麻撚煩

利申：on9射手女

我都係咁
內心好想見面 但都一定會試探對方想唔想見先
而唔會直接講自己掛住對方

佢返工唔用得電話 收工就會第一時間覆我
不過真係得一句 or 幾個字
之後成晚都會消失
覆我好似係證明自己仲生存咁

我都拍咗兩個月，覺得佢又專制又自私 控制慾太強然後就飛咗佢

係咪佢夜晚有野做呀？
通常有野做 都唔會點覆機

岩呀 上次冷戰先知男朋友原來會呷我醋
驚我有第二個
個次只係唔比佢上黎我屋企同我班fd玩
佢就嬲左我4日

講出聲咁難咩？
你會點試探？

前任係射手男
我提分手
分手原因係唔在乎同唔尊重我感受
佢最後已讀不回我嘅分手message
但係依加仲有keep住睇我每一個日嘅ig story
讚我ig post
但據我所知佢以前唔係成日開ig
咁樣有冇代表啲乜？

雖然我係獅子 但我曾經一任ex都係天蠍
我唔覆一陣 佢已經癲左咁搵我

佢有時會同frd食飯
有時返到屋企會放電話喺房叉電
有時會打機 利申:佢講嘅
之後就無睇過手機
開頭都唔信
但佢上我屋企又真係完全無掂過手機

同射手冷戰鬥氣其實都幾辛苦
因為佢地狠下心真係可以完全唔覆鬥氣鬥到你搵返佢為止
你都好好啊迫到佢肯講原來會呷醋
通常射手都會收埋係心

樓主你男友平時有咩嚐好啊？
我覺得佢應該好懶先咁遲覆
因為射手真係好懶 我覆得快只係因為我嚐好係玩電話

真心好中意做on9嘢煩住男朋友

又唔係難 但因為會諗好多野 所以唔想做開口果個
例如會諗其實你會唔會想見我 我會唔會煩到呢啲
自己打完出黎都覺得自己好on9
試探通常都鬥氣多 我以前會失蹤成日 等你慢慢搵

分手咪變普通朋友
你想一齊返咪直接啲問佢 佢應該會答到你佢想唔想一齊返
不過一齊返就唔好100%指望佢會為你改

射手座心目中朋友同情人伴侶係完全兩個相處模式嚟

佢係當下就話佢唔開心
都係第一次可以即時知
不過事後都嬲左4日
我話比時間佢冷靜下 之後兩日無搵佢
佢就自動出現話佢仲嬲緊

佢嘅嗜好係同frd飲酒
但因為我識佢個陣已經表明我唔飲酒
所以好難融入佢圈子
而家我都叫緊佢帶埋我去

有無例子先？

9up下
佢like得應該佢無諗咁多 只係普通朋友
但你想復合既都可以嘗試下搵佢

唉 exactly係我男朋友會做嘅野
但我份人又唔鐘意長期氹人
我氹一次 佢唔理 我就唔會再氹
好多時都係佢發小朋友脾氣
仲要玩失蹤

因為一句話而永遠唔返轉頭都得

係 我同現任分手再復合
佢都話會改 點知都係3分鐘熱度

不過你所指嘅兩種相處模式係點架？

但唔會後悔咩？

咁你男朋友其實都好在意你架
射手係扭扭令令好撚煩 其實都係想你氹下佢

佢飲酒果啲會唔會有你地既共同朋友啊？
咁會易入手啲

Same!! 我都有！ 純粹覺得好玩

3分鐘熱度係真 不過你唔嫌麻煩夠耐性 再加埋佢聽話 係會改到嘅
3分鐘熱度係因為冇記性

相處模式係
可能對住朋友係好玩得成個開心果咁
對女朋友雖然都係差不多但有時就會温柔返同放下負冇咁熱情 始終對朋友係做聽/鼓勵人嗰個 基本上女朋友會見晒我最攰嗰一面

咁佢會唔會氹返你？
氹射手唔算難但真係成日都扭計
愈打就愈覺得自己真係好on9

係面對面講？不過講咗就俾啲時間佢消化吓，相信會好啲

句野人地講嘅 後悔都係佢後悔先啦
唔後悔唔返嚟嘅就
自己鬧走人就另一回事

射手真係心理扭曲好變態

好認同好怕麻煩到人

係重視我就會覆多啲whatsapp or見多啲
但佢無 相反就得閒無事嬲下我
又消失一下
不過佢成日想見都玩即興
我好難推左啲frd再見佢

無common frd ar
我地嘅生活圈子完全唔同
佢啲朋友消閒娛樂係落bar
但我啲朋友唔飲酒 真係難啲

攞返steering wheel未

我都試過啊
男朋友係射手 啱啱一齊無耐忙又唔講
由曖昧緊日日見 個幾月就之後就開始冷暴力
我開頭以為兩個月俾驚喜我 點知仲分埋手
試過貪新鮮同第二個一齊一個月就頂唔順翻嚟揾我
不過宜家都一齊翻

未

有睇F1喎

咁你支drink呢

佢行動上無咁做 但佢內心唔係咁諗既
因為我都係咁 而最近都比人話呢樣野

咁你想陪佢飲酒唯有睇佢肯唔肯啦

佢有時會記得我啲小事
相反我覺得重要嘅佢反而忘記左

佢對住我係成個好攰嘅樣攬住我
我講完野 佢好似魂遊左去其他地方咁
平時佢同frd會好嘈 個日對住我靜到傻
我個下會諗佢係咪嫌我悶
所以唔理我

對人馬男朋友切忌太chur 但又唔可以唔管佢 不過講到尾都係睇佢有幾愛你架咋 我男朋友人馬座 我想佢陪既時候 佢會放棄打波/打牌

俾我地抖下啦 應酬完friend希望有個人理解下我地都會攰
靜靜地陪係佢身邊唔好咩？
Btw你覺得重要就提多啲

見面會氹下 但whatsapp一冷戰就唔會氹
佢會玩失蹤

有時佢介意可以即刻講
但佢又收收埋埋
鬼知佢想點咩

星座撚幾時死

Whatsapp講
多數都係whatsapp嘈
因為好少機會見到
就算見到面 都想好好地相處
廢事為小事嘈

既然話星座未必好準 但真心我識幾個射手女都好懶
同埋好睇心情做人 情緒起伏成日都坐過山車咁
我男朋友話我有多重人格

如果佢咁放得開就算
都冇謂辛苦大家

如果射手唔係咁愛自由
肯交代下自己做緊咩
獅子係唔會點管佢

至少我係咁

第一次散 我男朋友又真係後悔
Keep住搵我

我代佢講句對唔住啦
射手真係好收收埋埋 然後突然爆發

我男友都係射手 我係白羊
其實都係幾夾幾有火花 成日一齊做d癲野
但都會有絲打上面講既問題 佢一去玩去旅行就消失左咁 好難搵到佢 唔理佢反而又會問做咩唔煩下佢
又好少覆whatsapp 一日大家whatsapp幾句講完
但每日都至少打2-4個電話黎 晚晚都會傾電話
一時好痴身 一有野玩/忙就唔見人

射手真係好鐘意冷暴力
我同現任嘅熱戀期得兩個星期

你內心係點諗架？
好鐘意做同內心相反嘅野？

佢話比嘅 不過真係要搵機會
一開頭我係呃佢酒精敏感
因為我唔想下下見面都喺酒吧

陰功...
一齊返幾耐

Btw我男友同ex都係獅子家射手嘅配搭
都係獅子太chur又接受唔到成日對佢愛理不理咁分左手

睇黎我要再努力啲先會令到佢咁對我

唔係應該睇下句野係咩咩？
有時係自己錯 你哋係唔會自己反省吓？

但我同佢見係另一日
唔係應該草足精神架咩

睇睇吓發現自己仲似射手(性格上)

真係睇心情做人
佢心情唔好 連約左我都可以玩消失

冇錯

睇情況
有時自己錯先但如果見到啲好過份火上加油嗰啲句子真係會想掉頭走唔返嚟

應該話佢地唔會做啲表達內心既野

咁搵一次同佢飲下酒傾下計啦

唔關事
係佢既心目中佢可以做放鬆既人
可能做返最真既自己

唉 我已經唔止一次同佢講溝通好重要
佢都係咁
每次都係佢爆發先知佢在乎我

打錯哂啲字
係佢心目中你係佢可以令佢放鬆既人
可以做返最真既自己

咁又唔得喎 我覺得你要同佢傾下.. 我個個最多都係嗌交嬲到消失左
但呢樣野我真係覺得好討厭 同佢傾過之後 佢宜家都唔會了

我地連電話都少
可能我自己都唔鐘意講電話啦
佢去玩係可以
但有少少交帶會好啲
話左我知 我起碼唔會煩住佢
都唔會亂諗野

獅子心底都好想管人
但無奈對住射手就做唔到

我而家比男朋友搞到愈黎愈似佢
以前會秒覆 而家成日都已讀啲frd

點算係好過份
迫佢快啲做決定嘅句子算唔算？
成日都ignore 我某啲句子 應我其他野
明明我講出嚟係需要解決

Warm 嘅事吾多囉 一兩次咁大把
同你一齊放低電話唔睇係因為吾想俾你𥄫到

我之前用過好過份嘅字眼鬧男朋友
話佢唔識做人 隔日再道歉
原本以為佢唔會理我
點知佢又話原諒我

咁係咪你好需要佢成日話你知佢在乎你咋

我射手巴 覺得幾好 冇問題 突登搵你好好咖喇

其實佢知我仲未放得低
佢都仲要走去like
Btw佢選擇性like post

呢啲俾着你咁鬧我我唔太care應你一句哦就算
等你過咗啖氣自己嚟揾返我

咁我係咪應該要開心

咁你想唔想搵返佢？
如果係咁你可以試下搵佢
就是開不了口讓你知道～

有啲相處問題要解決

我有同佢講過
話應承我就要做到
但佢都甩左幾次底
不過有一，兩次真係有突發野嘅
希望係真

根本人的問題,關星座撚事咩

佢地需要好長時間先做到決定
我另一半都會ignore某啲句子
明明個一句好重要

過一排再問啦 再唔答就要當面問啦 唔好連埋其他野一齊講

佢踩到我底線
我嗰陣係分手message入邊都講到明佢踩到我底線
佢唔俾返啲表示又或者道歉我過唔到自己個關
返唔到轉頭
雖然都仲係好愛

咁我都無睇人電話嘅嗜好嘅
講個信字
如果佢有第二個 咁係佢人格有問題
咪當自己遇錯人
其實射手男會唔會做warm野？
定做野都係好直接了當

我都想另一半話在乎我嘅
有邊個唔想聽喎

一主動搵已經算好？

我男友都係鐘意留係屋企打機.同朋友出街,自己休息
我都係寧願自己撘個幾鐘車去搵佢都唔想佢突登出黎搵我

訓練下佢啦咁

我依家都仲係好鍾意佢啊
但係佢踩到我底線
如果佢唔俾返啲表示我我唔會再好似以前咁返轉頭揾佢
唯有死忍難忍等時間沖淡一切嘅感覺
你好似好了解佢哋
你要加油俾心機同佢哋相處
同佢地相處真係一個好高深嘅學問

佢睇完block左我
我道歉 佢先unblock

分咗手啦
一係佢搵返我一係呢一世我哋大家都唔再搵返大家
得呢兩種結果

下次收下把口

我我食開雪條

話就話底線 但有時太愛會無左底線
主動搵一次都唔代表自己佔下風嘅

其實射手真係可以等人主動而自己唔主動
真係可以一世

已經主動揾咗幾次

Bwoah

內裡好想做 但現實硬係做唔出

因為我同佢住一頭一尾
就算約中間點都好遠

咁即係證明佢唔夠愛我所以先唔主動揾翻我
咁呢一世就不再相見啦
話晒我之前都係因為愛佢為咗佢而主動咗好幾次

佢話同ex分手係因為ex成日問佢愛唔愛
搞到我都唔敢成日問

只可以話你鍾意佢多過佢鍾意你
曾經都有個對我好好又好愛我既人出現過，不過我唔夠鍾意佢 最後我飛左佢

依家搵到個我樂意聽佢話既人
加油丫絲打

利申：藍絲

呢個分手原因會唔會弱咗少少

呢啲問嚟多餘 唔愛你分咗手

因為同現任一齊真係我咁多年黎遇到嘅最大挑戰
我又參考星座 又問朋友意見
再自己不斷試同觀察 先了解左少少
但仲有好多地方摸不透

已經收左好多
我一鬧人就會講好多好難聽嘅說話

我都係咁所以成日俾另一半話我

未必既
其實射手自己會諗好多野 成日會覺得個結果會好差
所以最後就唔主動
好似我咁 明明重好愛 但就唔敢搵

佢地嘅耐性同忍耐力真係世界級
我獅子座係鐘意速戰速決
但好明顯喺射手身上用唔到

佢現實語言上成日粗粗魯魯咁
但行為上又feel到佢溫柔
好錫我咁

真係摸不透

其實我覺得唔係耐性 係懶
射手係最無耐性 至少我係

咁我覺得撇除星座事
絲打你放唔低既咪去試下
如果想放底既就唔好諗咁多啦乖乖 block7左佢算啦

睇到你咁講
突然好sad
係咪永遠唔會令到佢聽我話

我可以一直等人主動搵但自己唔搵人
但其實心入面一直焦急點解仲唔搵我

都唔知係唔係真
我極度懷疑係佢呢種性格
所以比人飛左

咁女仔多數都想聽甜言蜜語嘅
但偏偏另一半就唔講

每個人都係一個獨立既個體
我相信唔係個個都係我咁既類型
當你有日真係忍唔到落去 就可以選擇放手啦
或者你真係有能力改變到佢呢

另一半最毒個次就係講分手
之後已讀我所有message

最有耐性係唔覆人

點解要咁犯賤？
主動搵下會死咩

我希望自己可以改變到佢
所以先一直放唔低佢

射手男係咁架 你要佢講出口難過登天
可能文字上都還可以

射手根本天生心理有啲問題
利申：射手

因為我唔知對方想唔想我搵佢
又或者覺得對方未嬲完之類
瘋狂想像各種情境cls

same!!!!!
射手完全會咁
然後會諗人地唔氹返自己其實佢都唔係好重視自己
講完都想打巴自己

同佢一齊都係我咁多年來遇到最大嘅挑戰
加油絲打

估唔到 射手一族都係咁 不分男女都係咁犯賤

諗咁多做咩喎
時間一直會過架

但係明明係自己做錯野都唔主動搵返
其實我真係接受唔到咁嘅做法
如果你係做錯過嘅話你仲愛緊就快啲搵返人啦
我覺得只要有愛嘅話其實好多嘢都解決到
愛可以戰勝好多嘢
如果其中一方唔夠愛 先會令段愛情失敗
加油呀！

係無限ff
之後就會自己一個ff到喊
我男朋友都話我係cls
所以我地傾好 總之一嗌交 佢一定要做主動搵返我個個

唔覆whatsapp 同少見就會想靠文字知道佢仲愛我

exact7ly
幾痛幾hurt幾想搵都可以忍住

利申：忍緊

今個月20號係我哋嘅紀念日
過咗20號佢都冇搵返我我諗我會心死
你講得啱到時我會決絕啲～

原來射手係咁諗
但我試過不斷解釋同氹
佢都唔理我
咁又係咩事？

但係佢哋好似係唔識係上一段感情失敗中學習
不斷犯翻同樣嘅錯

我自己覺得就係 你解釋咁多都無用 都已經發生左
你坐係我隔離等我自己一個嬲完就得架啦
綠帽另計
做射手既另一半eq要好高

第一次分手係佢提
之後我都無再搵佢
隔左一個月 佢有日無啦啦whatsapp我道歉
個下我真係o左咀
無諗過佢會道歉
會後悔佢講分手
不過我相信佢係飲完酒先講呢句

你男朋友好好呀
但我真係做唔到長期主動嗰個

搵啦 唔好忍啦
你唔搵點知對方想點

係 我覺得我男朋友長期都犯相同嘅錯
無奈係我又會原諒同體諒佢
我周圍啲朋友都叫我分手
話佢唔識珍惜我

我明呀我成日都係咁
好似交代一句都好難咁
但佢地就係一專注一樣野就分心唔到 就唔記得搵你同報下到
但其實佢地又係去左邊溝女 絲打對佢有信心d就唔會咁無安全感

如果無心理準備千其唔好搞鳩痴撚線既射手
你埋到黎之後覺得射手性格唔夾同佢分手
其實佢會好撚hurt
以後都recover唔到
之後每次有咩事都扮傻扮唔在乎咁
認真既野講到講笑咁
講笑既野又講到好認真
唔想比人知自己真正既諗法

好彩我平時訓練慣 eq都還可以
我解釋完就會等佢下左啖氣
我係唔明點解可以嬲4日 甚至一星期

呢個真丫
之後乜都諗到最壞但又乜唔話俾人知
最叻就係收收埋埋

一齊時間耐左 信心同安全感都大左嘅
起碼仲一齊緊

我識佢個日就知佢以前比人hurt得好勁
我都想好好珍惜佢
但點解佢又唔會好好珍惜我？
可能佢用一啲我唔理解嘅方式珍惜緊

咁我可以直接講 除非你搵佢 佢一定唔會搵返你

我都係成日ff到喊
點樣可以令自己少啲ff

我都唔知自己想點 可能真係大家唔夾啦
我覺得自己唔夠好 所以我唔敢去搵佢

我話想同佢認真傾同解決問題
佢會話唔好咁認真啦

係 你係掛住佢就約佢出黎
佢到時唔出你先決絕啲
起碼自己盡左力

睇外表真係唔覺得射手會諗咁多

射手男路過LM

到底係咪得射手會咁
我都想少d ff

咁既話可以由得佢一陣
佢玩完野就會死返出黎

岩呀 幾日後佢又出現返
真係無佢咁好氣
有時都會覺得佢咁做幾得意

你要估佢幾時想你氹幾時想自己一個
因為其實有時佢自己都唔知想點

留名睇其他射手男

其實好想氹返人但又會講下啲悔氣說話睇下人地會唔會氹自己
之後發現人地唔會氹又會匿埋喊
對唔住啊我真係好鍾意你架 但射手真係好撚犯賤

追射手女難度10粒星

到目前為止 我都唔估到

咁你覺得佢得意就好啦
其實你當佢小朋友咁就得
我有時都頂唔順自己

其實佢好想可以好似正常人正常情侶咁珍惜你
但被人hurt過既射手係好難再完全投入
因為佢地感情上係可以好理智咁計
只要你鐘意佢多過佢鐘意你
佢既不安感同埋比你hurt既機會就會減低
所以就算其實佢好想全心全意咁鐘意你
佢隔一排覺得lost左個balance
又會開始減少對你既鐘意
所以你會feel到佢有種忽冷忽熱
若即若離既感覺
因為佢驚自己太鐘意你既時候你掉低佢
以前既事件就會重演
如果佢control 到唔太鐘意你咁
佢就可以扮到好瀟灑頭也不回咁
簡單黎講係感情上死要面同唔輸得
就算心入面已經輸哂
表面都要扮唔在乎唔想比人知

我男朋友呷醋個幾次都不斷講悔氣說話
激到我癲
我知佢想人氹 但氹左好耐都無用
最後我都燥左

我覺得我係湊緊小朋友
好彩我都鐘意照顧人
如果唔係我會由得我男朋友

係啊係啊之後結果大家都唔開心但自己又要扮到wfc咁
再匿埋喊 其實自己明明都好緊張對方
但死都唔肯講出口
射手正一仆街黎

射手有野一係兜圈講
一係收埋唔講
永遠唔會直接講

我都覺得射手好鍾意挑戰人耐性
呢個時候或者你做啲驚喜啲比佢佢就唔會嬲
或者你突然出現氹下佢
以上9up下唔知有無用

點解我地會咁犯賤
唔開心又要扮無野
我都成日好鍾意打千字文屌

主動太多次
我以後都唔會對佢主動
我覺得係佢唔識得珍惜

係
呢樣嘢超煩
講極都唔化

係
佢又唔想你擔心佢 但又好想你關心佢
好矛盾既一個星座
如果對方可以搞得掂射手 應該無野難到佢

因為咁先係射手
我就係咁仆街

我好想佢知道我唔會輕易放棄佢
所以我一直都有向佢表示我好愛佢
會一直陪住佢
但我都係feel到忽冷忽熱

有無辦法減少佢不安嘅諗法？
係咪我多啲在乎佢就得

突然出現係無可能
因為唔知佢去左邊

佢地好似覺得另一半要100%明白佢咁

搞唔掂呀
仲難過返學同返工

問題就係佢會覺得你既愛係呢刻既愛可能唔可以持久
佢以前奶野，咪都係以為另一半好愛佢唔會走
但最後都走左
所以你要比佢既感覺唔可以只係情侶熱情果種愛
而係要有埋家人平淡果種愛
佢先會有安全感

但當初一齊個陣
你ex已經chur你？

第一次會係咁
奶過野後會變左第二個人

即係要時間嘅證明？
一直陪住佢？
而家同佢一齊都已經無乜激情
我係怕佢嫌呢種相處悶 到時會走
因為射手都鐘意玩

Same!! 又係會無限設想到自己夜晚匿埋喊。而家我男友醒咗，一見到我無平時咁嘈就知我有唔妥

係呀
射手係咁仆街架啦
如果你消失左一陣令射手有疑心
佢可以自己ff左無限咁多種唔同可能性同唔同情節
之後諗諗下當左真然後嬲左你
但佢唔會直接問你去左邊
因為佢覺得問得你又唔會講真
之後自己繼續ff向呢個方向develop落去
所以你覺得你隻射手有咩唔對路
或者有時講啲話中有話既野
最好就自己report聲啦

無錯
因為佢地唔會信一生一世呢個講法 尤其是奶過野
再加上佢地無限ff
佢地只會覺得到最尾 對方都會因為各種原因唔要佢
所以對方要走佢都唔會阻止

我有時都驚我報到佢會嫌我煩
因為佢多數都已讀or覆emoji 就算

原來射手係咁諗
睇黎我比佢嘅信心都唔夠
最無安全感嘅係佢

放心 我男朋友已經藍剔我24小時
習慣下就好了

極端啲既
直頭係連識到個互相鐘意既對象
人地主動追埋你
都會一路base on 兩邊性格background 推演落去
大家一齊之後會點相處
會因為咩原因而分開
最後結論係反正最後都係分開
因為唔想再hurt所以唔開始
真係痴撚線

利申：我

只要佢想對住你
佢唔需要d乜激情 亦都唔會嫌悶
做乜都無所謂 因為身邊有你

如果佢想玩 只係未搵到一個人可以令佢定落黎

已分手

我都會咁 見完一次家長就會無限ff之後結婚既生活婆媳關係乜乜77 之後就唔想再一齊

開頭會尋人 而家唔會了
佢星期六日就會出現
因為佢休息夠而家心情好

其實佢果下係安心左
不過你千其唔好比佢發現你覆佢既野同你做緊既野唔同
後果不堪設想
即使係好小事既野都好
佢一開始覺得唔信就會將自己個人同感情抽離

Omg 未同現任一齊之前
我都追過一個射手
雖然最後無一齊 但佢有拖拍會搵我傾
先發現佢咁無安全感
而且諗好多野

我男朋友嘅玩又唔係花心嘅玩
只係佢想同朋友一齊去玩
有時會諗佢重視朋友多過我

同佢一齊 我都feel到佢好放鬆嘅
好彩我都唔介意同佢喺屋企hea成日

個logic就係
有啲將來既問題handle唔到 e.g. 婆媳關係，背景問題，住屋
> 結唔到婚 > 最後必然分手 > 何必一齊
所以射手鐘意人但唔同人一齊係成日發生既事
只可以令佢覺得呢啲問題係有方法解決到手你先手有機會同佢一齊

我男朋友未想我見佢屋企人
但我屋企人已經見過佢
佢新年仲主動問需唔需要同我屋企人食飯

咁應該話佢第一次認真鐘意人既時候
佢好難會有第二次咁認真再鐘意第二個

好好珍惜

超在乎同介意自己重視既人點睇自己
唔鐘意聽到重視既人 同自己講最真實既話
有啲嘢係事實都唔好直接係射手面前講出嚟
好難受好hurt其實.....
知道對方原來忍左自己咁耐
即使佢講既時候無意
但聽者有意
會因為一句佢唔為意既說話 而唔開心成日
甚至乎不斷收埋自己 或者最後決定離開

我多數都send埋相比佢睇嘅
嗰次我唔比佢黎我屋企同我班frd玩
佢就懷疑我有第二個
之後就對我好冷淡

所以我同佢鬧完交
再同佢講大家仲想一齊可以諗辦法磨合
射手會唔會覺得大機會handle到？

中哂呀！有時憎係覺得自己麻撚煩
點解要諗到咁長遠
同埋射手真係好怕好怕麻煩
一諗起啲繁複嘢 就想去逃避
想訓教

唉呀
我成日同佢嘈都講曬自己啲真心話出黎
佢應該hurt到痴線

最矛盾係 佢想聽你真心話 但又唔想hurt
又係匿埋無限ff係到自己傷心

你自己啲真心話啫
只要唔係太攻擊性、下下講佢啲缺點
其實都應該無咩嘢

大家諗辦法磨合< not ok
佢會諗如果諗辦法磨合但磨合唔到
你最後咪會走

最好係實在到你比到一個方法點磨合而佢又覺得呢個方法work 先ok

咁我好難表達喎 又驚講太白hurt到佢

雖然我都同意上面絲打講既野
但一段關係你係咁就佢 你都會難受
唯有睇下邊啲講得邊啲唔好講會好啲
始終溝通好重要 比佢知你諗下都好緊要

我覺得還可以
不過我係個d要有實際行動做出黎先會滿意既射手女黎
唔好得把口 如果唔係我又會繼續沉左係自己既ff到

係真係好矛盾
一開始又要知 以為對方講哂出嚟 自己頂得順
但知完 原來自己頂唔順 好唔開心
一直以來 盡量做對方心目中既自己 原來都係未夠好仲要講到好辛苦咁
最尾解釋都唔解釋 默默自己走
只有射手座先明射手座啲心態

yes
就好似我樓上咁講
大家諗辦法磨合係一個大方向
但佢要既係方法

我就係下下講佢缺點
點樣挽救佢弱小心靈

即係佢唔洗用腦
會唔會懶到咁

射手係咁懶架啦

而家我會用講笑嘅方式話佢知
起碼佢唔會覺得我鬧佢

同佢玩多啲
陪佢做佢鐘意做既野
射手開心就乜都得架啦

如果對方話睇到你嘅改變？你會唔會無咁多ff先

點解你地唔會試下諗解決方法

如果你叫佢諗
佢都係向負面果邊諗先
最後結論會係磨合唔到 > 不如分手

我都係咁 唔會信你9up 但其實自己內心都會記住會諗屌又係呃我
然後又會FF如果佢點樣點樣就好
但又因為ff太多 到實際有又好似好冷淡咁

首先要有時間見先玩得
佢返工忙到傻
放工又好攰
我都寧願唔見佢 比佢抖下

yes,呢招ok
認真既野唔好太認真咁同佢講
你講笑咁講佢會識分
然後自己會諗你講既野有無道理

但你鬧佢既方式講就算你啱佢都唔會聽你講

因為會覺得要改變人地 其實好煩到人 然後會諗不如算啦

其實你地只要講你地想點
已經係一個好大嘅方法
根本無野係100%知道係行得通

大前題係要自己改變左先
但俾對方睇到最最真實個面既自己
覺得好丢臉 無面再見佢
我就自動離開了
其實對方都應該好無奈
不過決定左就算啦

岩丫
你叫佢諗 最簡單就係分手
因為佢諗黎諗去都係覺得分手係解決到一切問題

無野啊 射手男好好 簡直完美100分
天蠍都同到射手男拍拖喎

利申：

射手男

射手嘅心靈真係脆弱到一個點

我唔敢講個個射手都就樣
但我可以分享下我同射手男友一齊4年既感受（？）
初初一齊就好管我 要我定時定候影相wts比佢
要影埋同行人士（朋友）/搭車就要影埋坐你隔離嗰個係同性定異性
間唔中就會趁你唔覺意check你電話
Set 好多rules 限制你唔比你去邊 ，唔比你做啲咩
但係我永遠管唔到佢
佢唔俾我做嘅嘢佢通通都會做
我永遠一掂佢電話 佢就好敏感即刻拎番
初初咁樣都幾反初初咁樣都幾反感
但係因為前嗰幾個ex都係唔太理我
(即係好少主動wts我，對我做緊啲乜嘢完全唔過問)
所以呢種俾人着緊嘅感覺反而覺得好特別
到咗後期我已經習慣習慣咗俾佢管

同射手一齊有好有唔好啦
其實真係睇嗰個男仔嘅啫
至少我同佢一齊嗰陣(以前)都覺得幾幸福
雖然宜家已經過咗熱戀期
大家越來越少搵對方
呢種落差太大 有陣時都懷疑緊人生
尤其是有陣時完全搵唔到佢
唔知佢做緊啲咩 佢好似失咗蹤咁樣
都幾想放棄呢段關係

男朋友我好掛住你

多謝絲打 宜家我都會諗下其實自己都唔應該咁 希望控制到自己

拍拖唔做真實嘅自己咁拍黎做咩

射手諗野係有啲佛系
世上總有啲事唔係話想解決就解決到
由其是感情既野
既然解決唔到
不如及早放下

真啊 其實好易崩潰

分手絕對解決唔到問題
無理由每一段感情有問題就分架嘛

我男朋友由頭到尾都無管過我
所以到我想管佢 佢就愈走愈遠

咁有時都知自己好難頂既
個人又矛盾又臭脾氣
俾人鬧完 反省下自己
改變下自己啲缺點 對自己都好既
講到呢到都覺得自己俾對方搞到變哂

我都希望我男朋友諗得通

你估我地想咁玻璃心咩
其實自己都好撚辛苦
所有射手座天生都係有啲精神病
情感缺失咁
由其是有啲經歷果啲
你無信心同佢行一世
一開始就唔好搞佢啦

可能我比較積極啲
會想試到無得再試先放下
免得自己以後會後悔

我一開始都係咁

我地就好似你個名咁呀

男朋友係射手座 我係白羊座
好鐘意痴住佢 成日煩住佢但佢都仲係好有耐性
又唔會突然間消失唔理我嗰啲
執到寶

好嘅變化係成長呀
一段關係最好嘅得著就係互相成長

絲打你講得岩
所以我只會自己匿埋喊 唔好要我諗解決方法
到依家我男朋友知道我呢種19性格
佢就會俾幾個選擇我揀 揀到我岩為止

我就係想同佢行一世
所以先開post想知射手男心裡面諗乜
因為現實都好少同我講

你就好啦 真係執到寶
要好好珍惜呀

仲要係內心愈崩潰果啲表面會扮得愈堅強
所以如果遇到好堅強，好似發生咩都無事唔在乎既射手
佢內心應該崩壞得好嚴重
之後內外個反差愈大
佢愈唔想比人接近

所以想識射手最佳既時機
就係做佢第一個好鐘意既人啦
at least 佢果陣既反差無咁大會易少少理解

你男朋友都真係有耐性
仲會比幾個選擇你

射手其實好要面
要永遠做人地面前既開心果

但我已經唔係佢第一個好鐘意嘅人
第一日識已經知佢初戀對佢黎講好深刻
我係咪絕望得

你呢句試到無得再試先放下
如果比佢聽到
佢一定唔會同你試

上個月先有人同我咁講
已經reject左佢
之後成個月無contact

好掛住佢

係 佢eq真係好高
好彩我地好少嗌交
如果唔係我個心真係成地碎片

不過兩個人相處最緊要舒服開心同可以做返自己

我試過鬥足一年 最後都係我搵返佢

exact7ly
你要比到其他佢可以接受既option 佢揀
如果唔係佢最後結論係分手

我都成日打機打到唔撚記得覆條仔機
俾男朋友同身邊啲朋友話我同佢嘅定位完全調轉哂
我覺得射手確係比較追求適當嘅私人空間
最好唔好嘈住要日日見 唔好chur住我時時覆
正如佢打機佢做野我都唔會煩佢 某程度上我會幾enjoy佢掛住玩唔理我
自己搵其他野做仲爽 訓吓教 打吓機
利申 射手女

好彩我無講過比佢知

我同男朋友都做自己
一開始完全磨合唔到
好彩我觀察到佢嘅模式
如果唔係我真係會走

你係射手？點解要咁對自己

我本來都係想日日見嘅人
但佢唔係 之後我唯有自己搵野做
唔痴身咁多

講個試字即係有uncertainty
> 唔得既話你會掉低佢
> 避免比你hurt, 會放少啲感情
> 到時真係唔得都無咁傷
> 咁即係反正都會分，放少啲感情咁試又無意思
> 不如依家分/唔好開始

射手既痴撚線思維模式

射手女唔太理人感受
我行我素
唔會同人同步伐

好彩最後我男朋友都同我開始
個陣一齊真係好突然

所以唔好同佢鬥氣 好嘥氣
佢搵其他野做就唔再理 又唔會主動搵返你
所以好似係票選最乞人憎嘅伴侶星座
又三分鐘熱度 好快對你冷淡 講求新鮮感

我依家都學識左分享下我d痴撚線思想俾佢聽
有時佢會笑9我既諗法唔明點解我會咁諗
但之後佢就會解釋或者分析我應該要點諗點做先無咁痴線
我每日都挑戰緊佢耐性 都挑戰左4年

岩呀 我唔搵佢 佢真係可以唔搵我
佢又忽冷忽熱得好勁

其實可能其他星座都有呢啲情況出現
但射手真係
Long D緊
有日facetime問佢仲會唔會想見我多啲
佢話想見，但唔見都無所謂
即刻成個人灰咗兼想分手

4年真係一段好長嘅時間
佩服你另一半
起碼你自己都知你嘅諗法痴線 哈哈

巴打好勁
最後點搵返人地？

我諗佢係唯一一個會聽我廢up既另一半
所以絲打你都得架！起碼你已經知道你另一半係痴線

同射手仔仔一齊四年多，一直以來佢都好錫我，
會自動自覺比足安全感我，屙個屎都話我知
而家就算日日見都唔厭
利申：大家都好痴身，所以好開心

同個ex一樣都係射手座
當兩個射手座走埋一齊 開頭拍拖既時候大家都好怕羞 我嬲射手男既時候 大家都一齊唔理對方1-2日 之後我再打番篇千字文say sorry 之後一樣都容易呷對方醋 我就真係會無限ff 會認定對方冇做過既事話有 之前番pt個陣時間長 難得抽到放飯wts下佢 佢會掛住打機好耐先睇 之後就會心淡
利申自己都覺得射手真係cls

我同ex都係射手
之前試過一個月冇出嚟見 得閒先Skype咁
明明兩個都係香港

好癡線 點解可以講得咁中
射手女一個

我係天蠍

一定要留名，好中
利申: 射手女

試過好多次 第一次一年 第二次半年 第三次個半月 第四次三個月 次次都我搵佢
第一次：佢講大話 佢應承我唔會陪個男仔放學 話自己放 咁當然係比我發現咗佢陪個男仔放學 佢話係個男跟住佢 你有口你唔識叫佢唔好跟 根本你自己都有問題
仲話我對個男仔有偏見 話我成日管佢 之後last day我搵返佢 又一齊返

第二次：考完DSE唔理我 本來講好咗plan好去旅行 咁佢又無啦啦話唔去 跟住唔記得嘈咩分開咗
點知我地竟然係大專撞返，大家都唔知原來報埋同一間但唔同科嘅，咁又係我係canteen撞返佢搵返佢

第三次 ：佢讀到四月唔讀quite咗 ，跟住暑假個排日日已讀不回我 ，我俾佢揀想繼續定分開，佢㨂後者，到一個月後中學班會撞返一開頭冇採大家，到後來咪又係我撩佢傾計先一齊返

第四次 ：半個月之後我 唔想再投放咁多落去 因為驚失去既時候好痛 我諗清楚之後我選擇放棄 就我提出分手
點知到聖誔 我又係衰犯賤 因為一個活動 我又搵佢
一齊到而加

我條路都好難捱 遲早有第五次

幾個月昨 宜家又有翻以前種feel
真係好煩

射手真係一嗌交就玩失蹤
但玩失蹤既時候 你又唔可以唔搵佢
最好要不停搵佢 佢就會覺得自己係你心目中好重要

其實佢知你搵緊佢
不過佢係都要唔應你 目的就係想睇下對方會搵到幾時就唔想搵要證明自己既重要性
講完都覺得自己好仆街

前幾日見完
之後每日得一至兩句whatsapp
男朋友隔左24小時都未覆
我琴晚再send多句 佢先覆thanks
唉 又去返之前咁 好冷淡呀

但搵完射手 佢又唔覆
仲邊有心機搵喎

真係要對佢冷淡佢先chur下我

大家都無搵對方？

你意思係射手會特登冷淡希望人chur佢？

自己係射手女
頭四次拍拖都hurt到仆街
依家係第五次
唔知係真係星座定經歷
總之有咩都會諗到好負
甚至覺得男朋友會識左個女仔就會即刻出軌
但係又唔想講佢聽自己有幾介意幾驚
之後就會覺得 屌 遲早咪又係分手
就會開始冷淡 hea 玩消失
佢一緊張我chur我 我又會即刻處於好幸福既狀態
但係好快又會因為少少野跌翻落谷底
一唔開心好小事就會嗌交 或者唔出聲
之後玩消失
想佢注意到搵翻我氹下我
其實真係唔洗大龍鳳㗎
話我知愛我同我重要就夠㗎啦
唔好同我講經

無呀 我諗佢思考緊野 所以就無搵佢

我男友都係射手，我係獅子。
仍磨合中，成日都要諗d新野刺激佢腦細胞。

我果個唔洗 但我本身就好多idea

你係指出街嘅idea?
我試過諗去邊玩 結果最後都無左回事
佢話有興趣但唔比時間我

唔想成日見加1
射手女
唔鍾意被人煩

唔係呀 即係古靈精怪既野
我地好少出街

幾耐出一次呀？
即係send d on9野比佢？

但你地唔會覺得拍拖係要見架咩？

有時我諗到好玩既地方玩
前男友成日都話好太多人，會好逼，結果次次都冇去
咁出街一定多人架啦
好喇，睇戲唔多人喇，但下下咁多戲睇咩
所以好難捉摸

無唔鍾意，射手唔鍾意實同你分手
應該係懶得旭

利申：射手女

諗緊今日訓唔訓晏教好，一陣飲咩

唔覺，另一半成日提出街去邊去邊。覺得好煩，好chit.阻住我同自己玩

佢係咪有野唔開心啊
通常我突然冷淡都係有野唔開心

約射手要直接問佢幾時幾時得
如果唔係佢有興趣但見又唔約會以為你廢up
不過射手真係唔會想見咁多 會覺得好煩

我男朋友都係咁
每次食完飯話行下 其實只係行左5分鐘
就話送我返屋企
上次睇戲睇到訓左 雖然套戲真係好悶
之後都唔知同佢去邊好
好似去邊都係錯咁

係囉，same
行陣洗死咁
行一陣就話番去

你係咪誤會左，我係射手。上面講緊我俾人約既心態

如果無主動話分手
就算好耐無見
射手都覺得仲拍緊拖？

可能返工好攰
我知佢近排成日ot嘅
佢無覆都唔敢chur佢
有時覺得whatsapp係同自己對話緊

但如果約你個陣比曬時間
你會唔會都想出先
定係都係睇自己心情？

覺，至少我係。對方要得閒搵下我，但又唔想搵得太多，一問長問短就覺得煩

約住先，到咁上下再睇心情射手係咁賤咁睇心情
我心情唔好果陣連fd都唔搵唔傾，飯都唔食

前男友都係咁，一心情唔好就西哂面，野都唔想同你講咁

我問多兩句 我男朋友就唔覆我
明明一開始係佢主動報到先
我以為可以問多少少 結果......

有幾次男朋友都因為心情唔好而甩我底
仲要係失蹤嘅甩底 其實我只係想佢早一日講
起碼我可以約下人
點解佢唔可以理解下我嘅感受

射手女留名。
我自己覺得最唔鐘意拖泥帶水既人。
試過同個雙魚男拍拖，煩到嘔

其實我男朋友完全冇你哋講既射手座性格
佢假期可以就咁喺屋企坐一日
反而我成日想出去玩

我唔會，人地無激嬲我無必要受我氣。我會玩失蹤

我鍾意咗射手女點算

射手座建議，你可以買少少野飲野食上去搵佢。上到去放低野食俾佢。係佢間房搵個角落做自己野或者扮死物。過約幾粒鍾佢可能就會肯同你講咩事。你唔夠靜既話就建議你唔好出現啦

射手唔係唔出街
射手出街係要擇日既

鍛練自己既跳躍性思維同講爛gag能力
同一招唔好成日用

都未去到上佢屋企呢個階段

學識用腦電波同射手交流

佢話未上得屋企 因為有屋企人喺度
我聽完有啲傷心
會諗係咪佢未夠鐘意我
所以唔比我見
但佢又會主動想見我屋企人
唔知佢想點

我正在用腦電波同佢溝通緊
估緊佢幾時會搵我

心入面幫你打緊分

努力增值自己

無論做咩都要keep住增值自己㗎啦

Sorry for 我隻射手仔好俾到安全感我
絲打 你咩星座？

只要唔理佢同飄忽過佢就會追住你痴番你轉頭

其實好似係獅子仔同射手女先夾

射手座遇到問題，係咪都鐘意叫人自己諗下?
問前男友我有咩做錯，佢成日叫我自己諗下，唔講太多
其實我都唔係佢心入面條蟲，點知佢冇啦啦嬲咩

女朋友射手座，工作狂
如果想叫佢早啲放工應該用邊種語氣佢會開心啲？
1. 暗串佢，我走嚕，準時收工，唔理你嚕
2. care佢多啲，支持佢，不過會問下佢可唔可以第二日做，如果唔得就繼續care佢話等佢

本人白羊 我又係太chur 射手女朋友話好似report緊自己 話每日都差唔多咁 冇乜野好講 之後爆發完就每日Snapchat keep streak whatsapp一日覆一次 拍拖唔係應該事無大小都分享架咩

我獅子

我知道若即若離有用呀
但射手又無安全感 又怕hurt
飄忽過佢 唔報到又驚佢亂諗
好難掌握呀

Agger，佢地多數好似等人主動咁

我地就會覺得分享日常大小事好正常
但射手完全係唔同思維模式
其實平時已經少見 連whatsapp都一兩句
點維持

好驚佢會扣曬我啲分
岩岩一齊個陣唔理解佢
真係成日發佢脾氣

咁你小心d
射手忍忍埋一黎就分手唔會拖
你見佢似笑非笑、陰陽怪氣望你好醒定d

佢少覆搞到我又少覆 一兩日後佢又主動覆多咗我 我又覆返密d 點知佢又變返少覆 im totally mind fucked 好似變咗佢個siri咁 有佢搵冇我搵 但係見面又冇野 好正常 平時 whatsapp IG 同snapchat都會講野 有時會剩係瘋狂覆snapchat d mini games 但係whatsapp IG會唔覆 唔係應該一次過覆哂咩 成日覆d唔覆d 其實我又冇乜野 只係成日搞到我腦交戰

最近見佢個陣佢眼神都充滿愛嘅
永遠都係見面個陣先感受到佢鐘意我
平時關心都無句

一齊諗，諗諗下又唔記得之前諗咩。
去左做其他野，或者今日諗定聽日後日做咩。我慣左一排活動排一個月，唔鍾意人地突然約我（至少俾兩個星期我做心理準備），我出街要集氣

岩呀 exactly一樣
當佢覆多啲個陣真係超開心
但突然又覆好少真係落差太大
永遠都覺得係比佢用黎攝時間

我男朋友係可以訓一日
之後打機 打完機再訓
完全無諗起我 都無打算覆下我

我男朋友鐘意即興約我
但我啲schedule好密
佢唔早啲約真係無可能見到
但有時hold起左個時間比佢 佢又甩底 嬲呀

其實射手好簡單，你令到佢夠依賴你佢就乖乖係你身邊架啦

射手男表示做野中意即興，唔中意俾人管，唔中意同人講我去左邊，有中意自己一個人，會自己同自己講野

頭兩個月發脾氣發到傻呀
之後又冷戰一兩日 甚至一星期
個陣真係覺得佢係玩我
而家知佢係呢種人
寧願忍下都唔想嘈
一嘈又唔知要冷靜幾耐

但點先會令到射手想依賴先

所以我男友同我報到一次
我已經好開心
終於知佢做緊乜

分唔清到底係自己白羊太on9定係佢射手太難搞

係當人地唔理佢 佢地先識珍惜

個個都失去先珍惜

ching我哋一齊咗三年先上去佢屋企
(雖然係我唔肯)

岩呀
第一次分 我都幾絕
佢搵我 我都無理過 因為係佢講分手先
一個月後先覆佢
佢先話好掛住我
點解射手擁有個陣唔識好好珍惜

女友係射手座，我覺得自己食住佢

Ching有咩計仔醒下小弟

對對情侶都唔同，邊有固定方法

我果個就都幾依賴我，基本上我有咩要求都好順我意同埋咩事都鍾意交俾我決定

我剩係知佢覺得我好錫佢

我自己好想見佢屋企人嘛
見完都代表佢想認真拍拖

咁雙魚同射手夾唔夾？

我都係 覺得雙魚 巨蟹呢啲星座既男仔係最麻煩

雙魚男雖然浪漫 但成日都ff
天馬行空咁 根本無可能實行到

我係人馬 男朋友係獅子
唔鍾意痴身 唔鍾意被管 唔鍾意答問題
獅子座好大男人 疑心好重
夾唔黎不過其實好愛佢
但又唔想改變自己

我男友都係獅子 我反而想知 點先可以令佢緊張我多啲
完全唔覺佢對我有咩疑心

最麻煩係拖泥帶水 永遠都做唔到決定咁

其實真係好少會主動報告
又唔係有咩特別野做緊 覺得無報告既需要
利申射手女

真心唔鍾意覆wtsapp

利申 射手女

但唔覆whatsapp點樣維持？

咁唔係好關星座事姐 試下好認真講話諗唔到囉 利申 射手男

受軟唔受硬

同意 我都係咁 自己諗野 不斷諗完又諗 又唔敢同人講

Sor 但雙魚真係好難落決定 好驚做錯決定就會好大穫
利申： 雙魚女

我係天蠍，男友射手
一齊左兩年
我覺得要有少少放風箏心態
你愈chur佢，佢愈唔想理你，想走
你放佢自己行，唔理佢，佢又會痴返你轉頭

覆一覆都可以 如果你男朋友又係唔會主動報告
咁同冇拍拖有咩分別

有冇人係射手男同射手女一齊？（我係）

咁我又唔係完全信星座係一切
不過我有講過，但我講唔知/諗唔到，佢就覺得我唔識反省

我女女都係 又係訓一日 打機唔理佢
佢有時會屌鬼 開頭都好似你咁唔信我訓咁耐
後尾有一次去旅行 佢見叫極都唔醒
就知道係真
同佢嘈親交 通常都要一日內解決
如果唔係訓醒有信息收

如果係我 我最後會講返佢聽點解既 佢明既話 我就唔會再嬲

我同我ex 係
但最終分手係大家冷戰到冇搵返對方
咁就當大家分開咗

其實呢part我覺得唔關星座事
直接啲！
1.問佢你走得未 洗唔洗等埋你
2.佢話唔洗既 你咪話 咁你走果震打比我
3.然後去佢附近地方鳩hea等埋佢食野
4. 唔去佢做野附近等既，咪等佢打比你果震話想聽下你把聲

可惜解釋完一句ok車埋黎

所以同射手都幾難相處 身邊直情係冇朋友係雙魚
覺得溝通唔到

睇佢點定性你囉
我覺得射手啲人 好鍾意望住人
荒死人地唔知道你望佢咁

So9sad

正確。
我身邊無雙魚既人，怕左佢地。
我覺得射手其實應該係希望對方都可以獨立唔痴身多過話唔鐘意俾人管住。我地比較獨立，鐘意自己做自己野。唔會痴身，所以如果另一半唔明白然後成日話無安全感會頂唔順。

我係射手 上面講啲野中一大半
懶 做緊野會唔覆 唔鐘意被chur個啲

同埋射手真係好犯賤架 你越搵佢 佢就越愛理不理
當你一唔搵佢 佢就撲過黎痴實你
我係咁 我男朋友都係咁（佢都係射手）
以前暗戀過既人都係咁（同樣都係射手）
對我黎講射手男真係好有魅力 以前暗戀過幾個男仔 包括我而家男朋友都係射手

不過男朋友對我好好 以前其實好隨意講過一次 有咩行程講聲比我知就得 佢又真係做
我個人好無安全感 佢都盡佢能力比到我
想見佢 佢會放棄打機黎見我 就算隻game係限定封測都會唔玩黎搵我
唯一缺點就係佢好多異性朋友（反而我自己好少）
但身為射手都知朋友對射手好重要 所以我都唔會干涉 係有時會偷偷地唔開心咁

但係 男朋友我都係咁愛你

我老公都係咁話我
偷窺技能係零分

唔報告去左邊做緊咩啫 傾計都會既
報告行蹤好有被束縛既feel
除非有特別野啦例如約左朋友果啲

水瓶仔表示完全唔知點算好
唔知佢其實中唔中意我

你講佢知冇問題
但最緊要唔好chur佢同係咁問佢做緊咩同係邊
佢想講會自己講 間中可以問下佢
同埋問完佢唔覆 你唔好問佢做咩唔覆 咁樣會趕走佢

自己一個人好好地咪算囉
唔搞人地 人地就唔會搞到自己 自己就唔洗比人hurt
所以射手都係啱一個人
利申 我都係垃圾射手

我同女朋友都係射手 我諗大家都好需要大家既

你同whatsapp拍拖定同個人拍拖
射手女表示真喺好唔中意用whatsapp 有咩見面好好地傾唔得嘅

岩呀 好好地講電話都好呀

水瓶仔好似係好需要安全感個隻？
如果對方係中晒樓主男友啲特徵
建議你地都係做翻朋友開心啲

不甘於只係朋友既關係
因為我真係好中意佢

但如果你駕馭唔到佢個種飄忽
最尾傷嘅都喺自己

我覺得我駕馭到
但就真係唔知我喺佢心目中係點
究竟佢中唔中意我

咁就要問過先知祝你好運啦

但你點樣控制放風箏條繩？
應該幾時收放？

我而家就嘗試同佢有共識
慢慢縮短個冷戰期
希望一日內可以搞得掂呀

好佩服可以冷戰咁耐
我自己真係好難做到
但因為咁樣唔會覺得可惜咩？

獨立還獨立呀
正常見面同溝通都需要
但同射手一齊係覺得獨立到根本無拍過拖

男朋友好鐘意同朋友玩完先話我知
咁報到黎做咩

就係見面真係少得可憐
所以先要靠whatsapp

我同男朋友都唔鐘意講電話

各位巴絲打我白羊女射手男請問會發現咩性格衝突可唔可以話我知

無衝突
我過往經驗就係
你唔可以做啲令射手仔覺得你唔信任佢行為
我自己覺得係好開心 同白羊女

一星期一次有無？ 無追晒啲post sorry

無呀 一個月一次
有時明明約左 佢都會甩底
Or我地時間夾唔到

Ex係射手男
分手嗰陣佢話佢冇鐘意過我
但唔夠兩個禮拜又搵返我 話好掛住我
真係好犯賤
最後block左佢

每次星座撚post都係射手座特別多人討論
係咪因為射手個格特別仆街

點問。。。。。真係表白？？

射手女

慢慢試探下先？

林峯都係射手仔

Same here
不過我男朋友就淨係話分手
2個星期後搵返我話掛住我
事後先知佢覺得我chur佢
最後都忍唔住一齊返

真心覺得射手係遇過最難搞嘅人
難搞但好吸引

例如呢 可以點試

有無睇PTU

如果佢中意睇書就送本書名同內容都有tips話你中意佢嘅訊息
如果有玩音樂就自己彈下啲情歌/cover po ig (如果你都識
睇下佢有咩反應

等多幾集睇

我估佢知我中意佢
但我唔知佢中唔中意我

日常生活有咩辦法睇得出？

咁依家仲有冇chur射手仔？

而家無啦
佢唔覆我我就唔chur佢
一直都唔搵
等佢自己搵返我
期間就做自己野
多數2,3日後會出現一下

射手呢啲仆街格天生好適合做player

yes
佢會ff好多諗你係咪有其他意思
當佢諗得多諗諗下就會覺得自己鐘意左你
當然前提你係正正常常先

曾經都係咁，直至到你撞岩一個你好鐘意既人，而佢都係射手…係咪好攪笑。

Pish

我有時候要面會講野好直 唔知佢介唔介意因為佢成日唔應機

上網睇完啲手作片 整咗個迷你投石器 等佢放工返嚟彈佢 或者會買個蛋糕扮係佢生日 然後拎去餐廳 但其實只係我想食蛋糕咁解

我就係
一齊嗰陣覺得好夾 唔知佢依家仲係咪咁諗
但佢頭也不回分咗手

射手女真係好講feel

正常見面溝通梗係需要啦
但太痴身真係會頂唔順。咩24小時都要見到呀..日日都叫起身呀個D..
返工既話一星期見兩三次都夠啦..
有時都想做下自己野..
我同我老公(佢白羊)之前返工既地方好近, 一星期都係有3日一齊食晏。
佢都要同自己同事social, 我都要有時間自己去食鐘意食既野
專心做緊野唔覆message/ 好耐先覆 係好合理
最怕人地要我秒回..做緊野點秒回你
交代行蹤呢樣野唔關星座事, 係個人成唔成熟架姐
正常人係應該要有交帶既..
我同老公都係如果同朋友出街, 開頭講左 之後玩緊既過程各自都唔會send message黎催 (除非佢想有藉口早走), 然後到玩完先會send message話返緊屋企。

射手先唔怕人對佢直接喎 係佢自己先會講野唔直接

射手講野超級直，有時直到聽完hurt到仆街

完全係我嘅諗法
唔覺得心情係一世 遲早會俾人dum低
唔敢俾個心人 覺得將自己個心分一半俾人好恐怖
到時唔要我就會hurt到仆街

射手 here
又真係會唔鍾意覆人地 whatsapp

明知射手係咁仆街
你就唔好煩人哋啦
個射手係愛你追住你唔停啦
你想知佢點就直接問啦

利申 射手佬

全中

其實都係個人性格姐 冇咁關星座事
我唔會唔中意覆msg 反而會想時時刻刻同男朋友msg
不過三分鐘熱度係真 極需要衝擊
中意可以好中意 冇feel就真係完撚全冇feel
所以呢 冇乜耐性冇乜嘢都係唔好去搞射手
大家都難受就唔好撚搞喇
利申 射手女 啱啱同水瓶分左手 世上最唔夾嘅星座

我射手女 遇到個獅子男
以為會好夾啦
但真係頂唔撚緊 佢無啲交帶 我勁無安全感
跟住我就不停懷疑佢
好啦依家冷靜緊 我好撚掛住佢
不過算啦我係唔會搵佢的

掛住就搵人地啦 獅子好易tum架咋

利申：獅子 近排同射手女分左

獅子好少無交帶喎
我去邊都會同男朋友交代一聲
雖然講左佢都唔理

只要讚下獅子 聽下佢話
就好快無事

我份人好有耐性
但我男朋友好似每日都挑戰我嘅耐性咁

最弊問完佢又唔覆呢
即係如果射手鐘意 會好主動？
如果一半主動一半被動
係咪未夠鐘意呀

唉 明明係佢自己咩都唔講 我叫佢send係邊的圖黎睇下
即刻惱羞成怒 話唔信就算
屌點信呀？跟住我就話咁冷靜下
佢竟然話好激撚死我
不過算了依家冷靜左幾日 其實發覺無咩特別
因為之前拍拖都一個禮拜見唔到一次 拍拖無得見有咩意思
拍下拍下我都唔記得他是誰了
我習慣左就好了

我已經好聽佢話啦
佢叫我做咩我都聽 我都會讚佢
會講笑話氹佢開心 盡量俾新鮮感佢
可能唔鍾意我管住佢掛
利申：佔有慾好強

岩呀 我同你嘅情況一模一樣
一個星期都見唔到一次
問佢做緊咩 問多句佢就唔覆
其實又唔係要check佢
射手好鐘意冷靜架
覺得冷戰無乜野
仲可以有多啲時間自己做野添

屌sor我係射手 但好撚憎冷靜
冷乜撚嘢靜姐 係1就1 係2就2 冷靜完會有100？
btw係因為想去氹返我但唔捨得講分手先講話冷靜下
屌竟然附和我話好 有撚病獅子座

好中

正常唔係射手唔鐘意比人管咩

佢唔覆一係就對你有野
一係就覺得你煩唔想應你
射手真係鐘意通常係暗戀
佢哋好鐘意有距離咁望或者份對人無feel 只係因為怕羞
如果佢對人無感覺係當佢一般人咁對答 如果你話要令到佢有興趣
你一定要吊吓佢癮 主動咁聊佢
留意佢有冇偷望你 有你一個單眼佢都已經
佢主動揾你就成功一半
射手最鐘意係玩
陪佢玩係最好拍拖方式
但係千祈唔好逼佢做佢唔鐘意嘅嘢
佢係會好嬲

獅子要氹呀
唔可以硬碰硬

點算其實有時都幾掛住佢
我好似精神分裂緊咁
但點知佢係未呃緊我

其實獅子係咪特別中意冷靜
我ex又係獅子又係中意冷靜

我男朋友係會應少少
但又唔應少少
都唔知佢點諗
問佢係咪鐘意我 又話唔知
不過就會掛住我
好難理解呀

獅子其實好專一
至少我係
好鐘意嘅話會收起自己嘅霸氣
會做隻貓仔

射手鐘意個人 佢係會放係心入面
無時無刻會記住你想起你
但係用行動去覺得佢愛唔愛係無咩答案 無答案原因都係自由
婚姻亦係射手最煩惱嘅事
佢係想同鐘意嘅人白頭到老
但係射手諗嘢係好長遠
佢係怕同你一齊會付擔唔起
所以會避開答覆你 都係唔想傷你心
只要你俾到佢覺得你不離不棄
就會打動佢決心去愛你

唔係
我自己鐘意即刻解決
相反我男友係射手就鐘意冷靜

yes
你要做到佢覺得你係不離不棄
佢先會放心完全地鐘意你

記一世但又唔會話俾你知

咁聽落真係要用時間證明喎
但射手只係放喺心？
唔會用行動表示咩

絕對係
冇人煩我仲好

好明顯你唔理解射手仔
射手仔唔會答呢 D 無聊問題

會默默做野

我一開始就會問
後來了解多左就知佢唔會答
所以都係順佢意
佢想傾就傾 不過有時正常話題佢都唔覆

你指係會為另一半默默改變？

yes
我都俾天蠍女調教咗7年

咁你一開始肯唔肯先？
天蠍女佔有慾都好強喎

直頭唔覆定答到唔3唔4

直頭唔覆呀
例如我send左一張珍珠奶茶嘅相
係咪正常都唔好奇同唔會覆？

我仲記得好多野
十幾年前都記得

行動係有 只係簡單
平時會諗起你鐘意啲咩買俾你
會接放工陪你 會關心你近排
射手個性係自由 鐘意簡簡單單
唔會話浮誇 只係表達對你真誠
你難理解係正常 佢自己有時都唔理解自己想點

唔肯架，拍得拖射手仔好少會變心，因為佢地覺得好麻煩
就會慢慢改變去配合對方

佢唔離開你已經算係行動左
你仲想佢有咩行動

一樣

冇錯，係唔會

就算你話啱啱飲完一杯好好飲
最多覆你一個 emoji

連佢講過邊句係大話我都仲記得

射手對住另一半會係一個偵探
不過放心
佢唔會話你知佢知你邊句係大話

咁應該講啲咩先會令佢覆
我有時已經用問句
但問得多佢又唔覆

有時係佢睇完果下無覆到之後就會唔記得左件事
試過同fd約食飯
約約下隔左一年之後
有日無聊睇返啲record
發現自己無覆到
之後繼續約返

我覺得睇人
人地send啲乜嚟我都會盡量搵嘢問
講啲人地好覆嘅嘢接落去
利申 射手

好難講架喎

佢嬲緊係唔會理你講咩
你等一排先搵返佢
佢如果無嬲就會好似無事發生過咁繼續同你講野

呢種情況應該係你之前已經衰過好多野
佢有同你講過/暗示過但係你sense唔到/無改到

講完/暗示完
> 你無改變
> 講都哂氣
> 分手

咩事嗌分開先

時間係咪真係可以沖淡一切?

我同射手女交友app識，識左5個幾月，但只係出過黎4,5次，有幾次想約佢，或者約好左，佢都話攰唔想出。

我表達左兩次自己既感覺，第一次問佢係咪fd-zone左我，第2次直接講幾鍾意佢，佢兩次都冇拒絕，冇回應，顧左右而言他。

最近佢轉左新工，明明得閒左，佢會約朋友出街，不過唔約我，雖然大家都仲有whatsapp，有時好耐冇whatsapp佢都會主動whatsapp我，但其實我都會攰，有時好想佢直接講清楚只當我係朋友。

想問各位射手女，我呢位射手女係諗緊乜？

射手男表示啱啱一齊都會幾主動，但到一段時間後會開始諗得好遠同埋會觀察對方，呢段期間可能會冇咁主動。
佢唔係唔愛你但係會睇下你有幾愛佢，當佢確定你都好愛佢既時候而又可以繼續走落去就會唔同晒。
唔好試圖講大話同challenge對方，射手一開始諗落去就會越黎越難搞。又唔好問D奇怪問題例如愛唔愛你，唔知點答。
好撚麻煩

其實射手突出冷淡係會令到另一半懷疑係咪唔愛
遇到咁嘅情況 另一半都會選擇無咁愛
射手咁嘅反應咪害左自己

多數射手觀察期會幾耐？
如果另一半無時無刻都向佢表示好愛好關心佢
射手會唔會減少諗太多嘅機會？

無時無刻都會觀察人 天生係咁
有時會試下你 睇你點做去覺得你愛唔愛佢
射手對真正愛情 其實係最無自信
就係咁你俾到自信佢 佢就死都同你一齊架啦

係咪已經無人講人馬？

獅子有種霸氣 係難接近

通常 射手黎黎去去得五個星座
射手 獅子 白羊 水瓶 天秤
其他個啲都唔好亂黎
只作參考

自討苦吃 處女 天蠍

點會同水瓶唔夾
你發生咩事

天蠍真係煩到我想死
又會聊我但又唔理我

射手分左手係咪好快move on？

你願意彼佔有 妒忌心大男人就去馬

周國賢咪另類射手座 早婚

獅子係要面 不會同人開口爭
冷靜已經最好一面 見過壞個面你就好危險

1.應該當你係朋友 唔好意思拒絕你
2.或者佢仲心大心細緊好唔好接受 即係仲觀察緊你
你可以得閒先搵佢 比空間佢 唔好chur佢
比時間睇下之後會點 你唔搵佢 之後如果佢有意思就會好好珍惜你 如果冇意思就算 起碼仲係朋友

利申：性格同我好似 都係射手

你地拍咗幾耐拖

其實射手係咪大部分時間都唔知自己想點？
例如問佢係咪鐘意我
佢話唔知自己想點
係咪大機會係唔鐘意呢？

我係呀 我會諗好多野
有時會好中意 有時又好似唔中意
完全唔知自己想點
又唔係既 只係仲猶豫緊 又未去到好愛既階段

過一排我又再問過
今次我自己話想一齊
反而佢就會答我佢都想一齊
點解可以隔幾日又唔同左咁？
其實佢係咪只係等緊我有一個明確答案
起碼佢唔會7

其實我俾射手女拖到就黎冇哂癮，鍾意唔鍾意，或者想再了解下都冇所謂，俾個答覆好嗎？

不過有次問佢係咪有新對象，佢話冇呀，好想知射手女係會兜圈子定直截了當既人？

我依家的情況同你一樣😞激死人

駛鬼 member , 冇人識你
基本上你收皮慳番啖氣都得，佢一定唔會再理你

7年天蠍女友
冇事

exact7ly 我嚟
有時真係想自摺吓
利申射手

射手女 太陽金星都係射手座
現任前任都係雙魚
反而覺得冇乜嘢仲覺得佢哋好溫柔
可能因為我個人好鬼死燥
如果冇咁上下忍耐力嘅話應該一早已經頂唔順
唔知點解好吸天蠍座同埋獅子座
但我好唔鍾意天蠍座因為真係好煩
又中二又控制慾強
有個ex係天蠍座
簡直係好似俾佢勒死咁樣樣管三管四
以前有段時間好想有個獅子座男朋友因為覺得好man
但其實諗真射手座嘅性格真係好剛強
獅子座係要面但係射手座都唔弱
好容易會硬碰硬
曾經同獅子座好曖昧但係好容易會因為一啲好少嘅嘢有拗撬
然後大家都唔會讓大家

好耐之前睇咗個網頁
講射手座嘅女仔其實唔太為意自己擇偶係會搵返啲好笑又有內涵嘅男仔
唔係外貌協會 呢樣我覺得都幾中

其實我覺得射手座同好多人都可以相處得到
但係我真係好怕金牛座
金牛座我自己覺得仲難頂個處女座

我係射手 有兩個射手ex
我覺得射手都幾易追
基本上你唔chur +佢本身對佢有feel已經搞掂
不過要快搞掂 因為射手啲feel來得快亦去得快

射手女真係會好鐘意幽默既男仔

現任係獅子座 次次嗌交都要攞彩 嗌贏你為止
但之後我一消失唔應佢 佢就會瘋狂道歉
係咪個個獅子座都係咁？

男仔幽默真係射手女死穴
咁耐以黎都係中意令自己笑嘅人
好笑>>>>>樣

射手女野性難馴
係埋一齊日日都係挑戰
溝到都算有運

比起靚仔更加鍾意啲有幽默感嘅男仔
簡單啲講即係嗰啲轉數好快嘅男仔

咁係睇你識唔識得同佢相處姐
雙子水瓶呢啲一樣係來去如風好難捉得住

我寧願揾處女 同白羊
我自己更來去如風
無人能捉得住我

天秤 個種選擇困難產生嘅幽默
或者水瓶 個種有慧根善變風趣
其實幾過癮 同開佢哋做嘢幾開心

水瓶做嘢都幾革新
同佢哋傾應該會好多新嘅idea

嗰種自我感覺良好令到我覺得好難頂
身邊識親嘅金牛座都係好自我

金牛男單調 個人係悶啲
但係佢哋好實在
金牛女咪又係咁 但係我溝唔到

係 身邊好多個金牛座都係咁
好鬼乞人憎
好多人都嫌棄處女座麻煩
佢係多原則姐 冇乜特別
但係金牛嗰種純粹係為咗滿足自己
令我好不滿

唔係悶 係自我
係呀啲金牛女都係好鬼煩
反而我有好幾個處女座嘅朋友
完全冇問題

我隻獅子仔
鬧我點解唔搵佢
好開心呀 雖然對住佢講都係話未嬲完
其實開心到弱智咁

咁我嗰個又無 淨係有時話佢 佢會惱羞成怒
次次鬧佢 佢就扮死狗屌真係嬲唔落

奉勸各位對象係人馬嘅巴打絲打
個啲“暫時分開下“，“冷靜下”之類千其唔好講

因為人馬嘅心就好似佢個枝箭咁，射左出去就多數

所以上面有幾位巴打絲打，可以講定RIP

另外以前有人話過，人馬係象徵智慧，有好多野其實係知但唔講

所以追人馬座就好似考車牌咁，你一Fail就兼無得補考

根本個個人性格唔同，我都係人馬，平時同女朋友相處都係俾哂對方知自己行蹤，唔點追求新鮮感，覺得俾太大自由自己會令對方冇安全感

好撚憎女朋友同其他異性有講有笑
利申 射手男

邊有人會鍾意chur自己
你都痴撚線

好正 你個個考車牌 Fail完 無得補考

聽晚開始諗辦法哄番男朋友

我男朋友話過人馬座都係性格差

成日答我 你間我就唔想講
但係我唔問佢又唔講

男朋友係射手座
我係處女座
拍左就黎兩年

係 無啦啦會黎m
上一分鐘可能仲好地地

成撚日少少野突然發脾氣

我就係成功例子
但係因為呢個問題 鬧左鑊勁既差d分手 而家變乖

但今次又到我男友覺得我唔support佢
冷戰左2個星期了
sd咩都唔覆

我又人馬佢又人馬 佢就成日都玩冷戰 點解會咁

咁射手同水瓶呢？

我發現射手男都好唔鍾意睇手機⋯
無論邊個搵佢都好

幽默真係好重要

個ex 係射手，我水瓶，性格好夾不過佢冇feel 所以提分手。拖咗成個月，我盡力做好啲嘢發現佢真係感覺話嚟就嚟話走就走，屌，諗返起佢份人都幾射手，諗嘢真係goodest logic、超級痴撚線。

比如：
曖昧期間我話你嘅行為已經越界，佢堅持係當我好知己，無性別個種知己喎 嘩屌，ultimate friendzone喎，咁我咪保持返個距離，一拉開距離又覺得要失去我所以追我

相處落一直好好，不過佢自己單方面放大同我嘅”唔夾” 。屌，超濕鳩，比如，買完嘢唔啱用會唔會拎去退款，半夜三更可唔可以執屋，我切扒到底係邊食邊切定切哂先食

重點：覺得我錯又唔話我知單方面扣我分，一嚟就話因為呢啲位已唔再有feel

另一方面，我已經係佛系女友乜撚野都冇chur 過，佢都可以話我係啲公開場合拖佢合照係唔啱 冇理其他朋友感受喎。佢同d女仔朋友send 心心emoji 我都未出聲 一問佢，佢話只要我哋互信同埋同個啲女仔朋友有共識就冇問題

分手之後我就自己怪自己有冇錯，搵佢傾過，發現完全唔係我問題，而係佢啲神奇邏輯真係痴撚線

放生佢放生自己

重點係，佢真心地認為自己冇錯，覺得係我嘅諗法同佢有分別咁，射手係咪真係咁痴撚線

我都覺
頭一年真係自己唔開心
不過呢家都仲磨合緊
我知佢都為左我變左好多

射手唔係咁易受
佢擺明話你知 睇你有幾忍耐力
咁樣對你佢其實都幾唔like你
射手不嬲愛自己多個愛人

鍾意個時好撚sweet 㗎，我已經忍到好多嘢，不過是q但，下一個咪撚再咁痴線

呢個應該唔關星座事

係吾夠愛你
Me: 射手

有咩方法令到佢愛多啲

發現自己鍾意左個射手男
斷斷續續咁傾左幾個月
次次都係我主動搵佢傾
仲要只係傾好表面既野
其實係咪好難會追到射手男

射手女 之前有幾隻獅子仔filrt過我
勁有目的性 又chur 拖都未拍就成日chur住曬
覺得自己唔會鍾意獅子仔

a0射手
可以點樣突破a0

射手好反賤 除非一開頭係佢鍾意你先喇 唔係嘅話佢知係你鍾意佢多啲就會慢慢覺得你冇乜吸引力
遇過啲仲會係咁死lur爛lur錯曬 如果佢冇咁鍾意你唔應該繼續lur 係提高自己吸收力

利申反賤射手座越得唔到嘅越想得到

處女男
同射手女拍咗5 年
日日都熱戀期咁
談婚論嫁階段
個個都好驚訝

係 exact7ly就係不停問我去咗邊做緊咩
有時問完我答咗，對方又會好似有啲唔開心咁心諗 你邊個，點解要我報到
如果想追射手女，都不外乎同佢玩，唔好太有目的性，同佢做佢會覺得開心嘅嘢。反而會覺得同你好好相處，又唔會chur住自己，就會慢慢越嚟越鍾意你，乜都同你分享吓。
BTW 有時對住射手女講嘅嘢唔好太認真時不時展現吓獅子仔嘅貼心就得

基本上，射手忙緊係完全唔想人哋打擾佢做到好入神你突然問嚟問去會覺得有啲煩
我嘅建議係佢care等佢知道你支持緊佢 佢會專心落力啲做 都會好開心有你陪佢 不過射手就係工作狂嚟 每一樣嘢都會好想一次過搞掂曬先做其他野

真 有嘢食心情好少少就會講曬出嚟

射手女同白羊仔又如何？

有機會只係當你朋友都未定

不如講下你平時係點, 我地評估下你CHUR唔CHUR好啲

btw 識咗幾耐先約出黎?

我嗰陣無
互chur 然後過咗一排就一齊咗

可能你未遇到個自己鍾意既

但係到目前為止係識咗幾耐?
如果KEEP住半年都係咁, 佢應該都係當你朋友

冇
係冇可能
射手睇中你先會好愛你 一開始吾愛就吾愛 一開始好愛就成日chur 你

哇，試左呢招呀？
俾點時間，陪佢一陣先，佢準備好自然會講。

一開頭係佢追我
復合又係佢主動
咁佢到底係愛定唔愛

我係射手 唔知點解我好理解你ex諗法
我成日都會覺得自己同男朋友好多野唔夾
雖然可能係好少事 但呢啲都會係覺得可唔可以繼續一齊既指標
但我都唔會開聲話比男朋友知 如果講咗 咁咪好似要求對方改變咁 我又唔想對方為自己改變啲咩 所以到最後 會一路扣分 扣到最後覺得真係唔掂啦 咁咪分手

嗰陣我個獅子男朋友追我的時候就係chur撚到我hea覆hea到佢不找我
但射手座就係咩呀 犯鳩賤
佢突然無搵我幾日竟然有啲掛住佢
然後就搵返佢 跟住就一齊了

嘩，Ex 都有話唔想我改變 話改咗就唔係當初鍾意嘅人
不過咁咪無限loop
不過不斷咁分會唔會好sad？你唔會想長長久久嘅咩？

果陣有傾過 佢係想唔開聲講既情況下 我會自動知道自己衰乜 想我改變。但真心佢既要求太細微同仔細 佢既慾望係無盡 我永世都唔會滿足到佢。所以分手

習慣咗有你係到陪佢

如果佢唔愛你，一齊耐咗就會hea你做戲俾你睇，俾你管得多，自自然佢就會失去對你嘅興趣，好多時佢都會嫌 唔耐煩(當然唔會俾你知)。

佢會想有一段好似人地咁恩愛咁閃光嘅愛情，會成日幻想自己同自己最愛果個一齊(所以話射手成日ff係啱)，但當佢諗返同你一齊嘅時候，甜蜜嘅回憶同佢失去自由嘅回憶相比，99%都會俾失去自由嘅回憶覆蓋。你做啲咩佢都會做戲俾你睇。

當你問佢，逼佢，管佢果刻開始，你呢一段感情會過得好短(=拍散拍，長則離離合合一年半載，短則個零月)

要知一個射手係咪淨係愛你一個(都係交返啲行貨俾你)，睇佢會唔會為咗你而放棄自由。

每個射手仔，唔好話100%，都至少80%以上嘅佢地，係好難放棄自己嘅自由。

有講得唔啱嘅，請矯正

利申:仆街人馬座(我都憎我自己係人馬座)

射手女留名學野

我覺得一時唔難 最難係要佢地將來都愛

關星座乜嘢事啊

我都溝通包容到好攰好冇自尊 上個月畀佢攪到懷疑人生咁，不斷覺得係自己做錯事
去到一個臨界點之後，覺得其實問題唔係出係我身上，我已經盡力去愛佢
咁諗之後個人開心返

可能一開始唔一齊最好。

話唔愛就唔愛

自己射手，俾水瓶男友話chur，要係咁做其他野分心

中晒

中哂 好怕人地覺得自己麻煩 明明care又要扮到懶懶行咁

反而同處女做朋友係幾夾喎

利申 射手女

Exactly
得佢可以問我
我唔問得佢

真，處女其實幾易明

我都好想包容佢
但成日都比佢搞到我嘅心情又起又落
真係好辛苦
我都諗如果當初無一齊就好

有同感呀
我係獅子，男友係射手，最初係佢追我，成日主動約我出街，一星期會見面2-3次，一齊左之後，就掛住工作，見面+信息都少左。

追個陣就積極
問咩都會答
結果一齊之後就忽冷忽熱
又成日唔覆機
已經好少見 唉
心淡

係，追個陣話見就見
就算唔講，都會自己自動話見
拍拍下就愈見愈少
個頭話攰唔見，轉頭出去reu
Ig只得同朋友既相，同我既一係就唔post，一係就archive哂
真係灰機到爆

岩呀 岩岩拍都有一星期兩日
而家拍左幾個月已經愈黎愈少見
兩個星期都見唔到一次
成日話放工好攰
但放工又會同朋友去飲酒
同我就算見面都係得幾個鐘 灰左
拍拖拍到得一個人咁
份人又無交帶 搞到我成日都擔心佢

拍到有d心淡，拍拖拍到單身咁，問佢係咪認真嫁，佢又話係，不過工作忙無辦法。唉～
原來大部分射手都係咁

追個時好鬼主動嫁，問你想唔想見佢，原來佢已經係屋企樓下等你。 依家⋯⋯唉～～反差太大。

好中啊!
拍到自己懷疑人生
問佢係咪仲愛，佢又覺得你challenge佢咁

我有朋友係處女男,
平時9up就幾好傾,
一認真就覺得佢好煩,成日問一句講十句咁

見面已經少，連信息有時都唔覆，又唔chur得，好難溝通。
得兩條路選擇 - 忍、 放生。

我最後忍佢唔到，放生佢
雖然愛，但預測到終有一日會分

射手女浮上水推下po先

我都識個咁既處女男 9up同你玩下幾開心 不過一認真既時候或者講人地點睇佢之類既問題 真係會煩到嚇死你 唔係好想理佢

激嬲咗射手男 大家都無搵大家

我而家都唔知點
忍嘅話我又辛苦
隔一段時間就會冷落
放生 我又唔捨得
唔知點算

我以為水瓶座思想已經夠飄, 夠奇怪, 睇心情回應。
原本射手座更甚。

所以要搵一個一開始已經好夾同好愛既人
咁樣咪唔會分手 雖然呢個諗法 我有時都覺好天真

其實佢都唔想
射手係要 0% or 100%
你令唔到佢覺得你係對佢100%
就算佢鐘意你都可以唔同你一齊

好準

利申： 射手男

睇下鍾唔鍾意佢啦 鍾意的話應該唔會忽冷忽熱

反而對住自己暗戀既女仔就會忽冷忽熱
一見對方同其他異性接近 就好易吃醋

我男朋友都係射手男
不過佢係完全相反 勁痴身 做乜都主動同我講 仲要話因爲想要多啲時間陪我所以完全唔理自己啲frd
不過佢話有機會係因為自己係夾咗係兩個星座中間所以先咁

你男朋友應該好愛你
射手其實好痴身 只要仲係好愛你既時候

雙魚 射手 感覺好似拍得幾好
🤔🤷‍♀️可能係佢性格唔似射手？上面講果啲，佢中好少

我男朋友都係，我試過約frd係佢放假嘅日子岀去，之後佢係咁打哩，又好唔開心，話好似搞到少左時間咁
而且自己會報到，佢咩時間做緊咩，基本上我都會知
未一齊之前知佢係唔鐘意成日wts果啲，本身己經預左可能佢唔會成日覆我，但偏偏又唔係，覆得都幾密，feel到係一得閒就揾我

利申射手女
我自己就係你點對我，我點對你
而且真係唔識主動做報到，約人呢啲
要個男朋友好主動做呢堆，我就會習慣去做
要人付出先，我先會付出

我發現普遍射毛都唔中意覆人whsapp
男友典型射手 我處女
不過我同佢都會主動搵唔同嘢玩 等大家多啲嘢搞
但唔中意覆whsapp係真 初期好多嘢要問到出面先講
而家好啲 識收工翻到都講聲

屌我都係
成日無視左我上一句打咩屌

水瓶男溝唔到射手女

我係射手女，男友係水瓶
我覺得射手同水瓶唔係好夾，溝唔到好過溝到

好辛苦，我址爛哂自己塊面 射手的冷漠可以話接近冷血

處女嘅挑剔同射手嘅極度自由真係兩個極端

你有冇呢個間題

我講我嘅case出黎俾想追人馬男嘅絲打了解下

係以前舊公司有個女同事倒追我
個女同事ok好樣，我都有啲興趣想了解下佢

咁我係人馬男，大部份人馬嘅通病都係鍾意扮唔知，然後細心觀察比分啦

人馬對有興趣嘅人係會偵探上身

結果我暗中發現，原來個女同事係非常之爛口

咁就好似我之前提過，追人馬同考車牌無咩分別

因為佢爛口得太緊要，就算佢之前已經攞到好高分接近滿分，但依位女同事係我心目中都已經係Fail左，兼且無得補考

最後我係直接避開佢，避免同佢接觸，費事煩

所以想追人馬嘅絲打醒醒定定喇

相反男射手對自己的另一半要求是：要有女人味兒，而且越濃越好，這樣他們骨子裏的那股保護戀人的衝動便有了發揮的空間，男射手不喜歡女強人或是太過幼稚的女人做他的妻子，他認為一個女人應該是聰明、勤奮溫柔且愛家的。他們沒有那麼多耐心去哄一個像孩子似的妻子，去教育一個不懂事的妻子。

係咪你既要求都係類似咁？

結論：都對你有啲好感但未到話好想同你一齊，純粹enjoy有個人好似有啲曖昧關係又可以開心玩吓

我覺得係 基本上佢好難對到一個人100%所以咪多曖昧對象

唔敢太接近 怕受傷 可能係我問題

都有80%講中

有可能一開頭姐
我ex之前都係咁

真係好唔開心 都嬲左大半個月 想點啫

一齊咗差唔多兩年啦 仲要對我愈嚟愈好

人馬心目中有自己marking scheme 又唔話人聽真係好討厭呀
就係咁畀個ex 默默地扣分然後飛咗

我覺得唔中
個人鐘意望女仔認真做野個樣
感覺係吸引同可靠
似細路其實都無所謂
反正自己係大細路
女人味係男人都鳩衝㗎啦
女人唔一定要聰明但係唔好愚昧
女強人自己大男人慣開 有本事咪嚟

佢因咩事嬲啊？

點講呢 我又唔係好挑剔嘅 我係好介意佢WhatsApp藍take我 但我就冇同佢講過我好介意自己唔開心就算囉

因為我都知佢忙做嘢 所以先唔覆既

你咩星座？

我金牛啊

可以比啲時間佢
佢對你有好感 姐係至少唔會抗拒你
你平常心啲培養下感情啦

我覺得射手一係本身內向 一係佢地唔想識你 所以會少互動 如果重視你嘅話 係會秒回 好坦誠
同埋佢其實有好多野收埋唔講 但你又會感受到佢地有啲唔妥 你問多幾次 就會講

射手嘅所有描述我都中
唯獨拍拖嘅時候 往往我係最痴身同無安全感個個

射手係好麻煩

利申射手

如果係一時時秒回呢

咁呢樣野就算咩人都好 比啲時間佢放底會好啲
佢未放底 你地開始都唔係好事

咁唔係時時刻刻都得閒既
同埋秒回睇心情架姐

個人經驗:佢肯秒回你就純粹係得閒同咁啱揸住電話，不過佢對你冇嘢嘅話，可以隔兩日先回你

我真係試過睇完fd既wtsapp隔左一兩日先記得覆

射手好多時係做做吓嘢睇message，重要嘅就會即覆，唔重要會睇咗之後先覆，但通常之後都唔記得咗

都係一半一半咁

同你完全一樣啊
可能係我太上心

呢個真
成日見到啲無謂msg心入面就諗點答呀，諗一陣就決定諗多陣，最後唔答然後唔記得

利申：射手

我都想佢鍾意我呀，佢都係巨蟹女，我射手

同你倒轉 男友巨蟹我射手女
建議你俾多d空間射手
令佢覺得若即若離 時冷時熱
唔好成日chur佢覆msg
佢幾耐覆你 你就幾耐覆翻佢
同佢討論下睇戲 活動啊咁 睇下佢會唔會主動約你
當佢地成日都諗你係咪鐘意佢 （時冷時熱會令佢咁）佢地就會開始成日掛住你
咁你就開始成功哈哈

如果射手女隔左成幾日先覆我whatsapp
仲要係覆番上次end topic 既野
咁我仲覆唔覆佢好？

我反而係嗰啲易亂諗嘢嘅射手男，見到佢on但唔覆就會亂諗嘢，但我個人認為射手都係口是心非，被朋友質問係咪鍾意佢嗰時，會否認，當口講30%鍾意時，其實心裡面已經係50%

請體諒射手座

射手男最忌俾人chur，得閒蒲吓頭又消失吓，釣吓佢癮

不過要有女仔做主動嘅心理準備，射手男有一部分係好契弟，係懶到要等女嚟溝佢

射手女都係契弟mode
等d仔黎溝

利申射手女

岩啊 我其實任何人一得閒都秒回 唔好覺得 有秒回=好感

佢知道我鐘意佢

呢樣你問啱人哈哈
我就係成日唔覆人個款射手女
男朋友我都係可以幾個鐘先覆一次
因為我好需要私人空間
至於你個問題 一定要回覆！
仲要回覆old topic之餘借機提出新話題
如果講中話題佢就好願意同你傾落去 同回覆快啲

射後不理

巨蟹只要關心多啲佢就自然會對對方有好感

無錯，得閒蒲頭釣癮係重點
利申射手女

咁就俾佢食住😭😭😭
你要快d做翻d時冷時熱
等佢開始懷疑你係咪唔鐘意佢
等佢諗你多d 希望你會成功啦

以後唔會再同射手女拍拖，啲男女關係亂撚到仆街！
呢邊拖住一個另一面又可以同第二個搞埋！仲要極速上床俾人中出嗰隻，cheap撚過隻雞！

勁ON9

即係對你冇 FEEL
人馬仔基本上可以話散就散

我覺得

中晒呀絲打

收皮啦

得閒就覆
咩星座嘅人咁麻煩成日睇住要人覆

收皮啦
判咗你死刑 , 醒水

溝人馬係慘過釣魚, 放完魚餌就咩都唔好做等上釣, 做多咗反而會中伏

但如果佢係前度呢？
咁佢係想點 我諗唔明
散左就一個月 佢飛我

你要令佢覺得你唔係主動追佢
但大家有可能發展
然後佢就會開始亂諗
之後佢就有機會鐘意你

係咩，我未試過同射手仔，不過我諗應該唔錯掛，一樣爽快隨和，唔係咩

member 嚟托
解晒佢先
feel 對方有野一定走
解晒佢先

入得黎 我緊係射手仔

我岩岩先同射手男分左手，佢話佢唔岩拍拖，一齊既時候又𠹭會主動，同佢講左希望佢做多d主動，佢話會改，最後都係做唔到。🤭🤭
利申：天秤女

集氣 係佢樓下等佢 射爆射手女個心先

唔好逼射手...越逼越反效果

其實都冇逼佢，都係大家心平氣和咁講☹️☹️

應該話唔好要求佢做主動，射手真係好懶，佢會理你已經係好尊重你

真心覺得射手真係好懶，成日淨係識得訓，完全冇諗過要見面😂😂

咁樣好難維持到段關係

冇興趣嘅嘢射手唔會迫自己接受，所以同射手出街好煩

無錯
唔岩既直頭約都唔會約到

佢地如果遇到岩既人就會提醒自己要見面
迫自己約人

射手女仲愛既時候會心軟，但當下定決心要離開一個人既話，就算之後個個人做幾多野都唔會俾自己翻轉頭
利申：射手女

太上心搞到自己好易唔開心

其實可能唔係好愛我
溫書溫到就黎爆炸 都無一句關心 好灰心

係咪佢都要溫書咋

唔係 算啦嗌分手都唔理 完左佢

射手忙起上嚟係真係咩都可以唔理，了解吓佢做咩先啦

真係唔係好夾 狠唔到心分手

係女人都有收兵心態，冇分射定唔射，你可能係少數

咁我唔知喇，我係好怕麻煩野+驚比人周圍唱

所以唔會做呢d野

其實你地講嘅嘢真係開星座事咩咩都關人馬事

射手男同水瓶女夾唔夾？

如果射男講分手仲有得挽回嗎？
分手時佢都有喊咁係咪其實都唔捨得？

同埋我宜家係咪唔好再chur佢？只可以睇下佢會唔會自己返黎？

佢喊係因為佢覺得傷左你 佢都好唔開心
我分手我都唔開心 但唔係因為仲愛佢
射手係好有同情心既人黎 好照顧人地感受
扮做番朋友咁樣先囉 唔好成日搵佢
我諗佢都好煩宜家 如果你係咁搵佢

處女仔俾射手虐待到投晒降留名

都可能試下水温

未見過有星座女煩膠得過射手

但如果佢話佢都唔知呢個決定係岩定錯，只不過佢理智知道係岩呢係咪都冇彎轉
冇喇我send咗last word比佢就諗住唔再煩佢以後消失喇
只係分手分得好突然我完全接受唔到

男朋友係射手～
日見夜見 好痴身
不過接受到就ok啦
係成日諗野都幾負面 同埋份人比較小氣咁囉

Btw 射手會喺咁既性格架咩？

如果係因為妳激嬲左佢而傷心喊分手
咁就係射左出去嘅箭，RIP

相反，如果係人馬嘅精神病翻發
過一排之後應該無乜野

一樣米養百樣人，就算係人馬都代表個個一樣

處女女比射手仔虐待

佢都講到明唔鐘意你仲做，慢慢推進啦

我自己同一啲一樣係人馬嘅朋友都係有個情況

就係會一個人突然諗太多，負能量大爆炸，但爆完之後就變返平時咁，之後過一排又爆一次

妳男朋友係點嘅人馬我唔知啦
但普遍情況下
正如前面巴打絲打咁講，俾佢冷靜一下先

如果佢唔係真係想分手，係佢覺得無助嘅時候支持佢，俾佢覺得妳係佢逆境都不離不棄

當佢感激妳嘅時候，咁隻人馬就應該俾妳馴養左走唔甩

利申：一樣米養百樣人

喺射手負能量嘅時候千祈唔好煩佢，唔係嘅話你會後悔

唉好啦
我send完支持佢嘅last word就收皮聽天由命喇

唉係佢真係諗太多
我覺得佢根本係擔心緊啲唔係問題嘅問題
至少係我角度我覺得根本唔係問題
痴線明明人馬咁樂觀但原來暗地裡可以咁抑鬱

唉我唔知佢係唔係想我不離不棄
我淨係知佢明明唔捨得都要係咁推我走

直接啲講
相比係巨蟹定係水瓶，個啲長期抑鬱嘅星座

人馬座係一個男女都會月經嘅星座

好多只係想玩下
射手真係好花心 好識氹女仔

利申 同過射手座既男仔一齊 太辛苦 分手

一南一北做咩要相遇

其實佢咁講都係唔想你怪自己有咩唔好
一係佢厭左你 一係佢覺得你同佢都係走唔落去未來
廢事浪費時間就同你講分手
射手通常都係煩左好耐要唔要分
但一但分左你唔會追得番
要佢自己用時間 佢會發覺原來xxx係最好
但！最好唔代表會復合
射手係好馬不吃回頭草既人黎
當初分既原因佢都係照記得 除非你改變得好明顯

最撚憎射手女，前度射手女，分手之後block鳩哂個臭閪

如果係fundamental既原因
你都係放棄啦
除非你有方法連fundamental既野都改變到
不過你要消失完
等到個原因無左先出現返再問佢

所以簡單黎講都係唔好浪費時間
佢都唔想你浪費時間先叫你忘記佢

我同ex都係

可唔可以講多小小巨蟹座會唔鐘意人做啲咩？感謝

射手同射手拍

同兩個射手女拍過拖，心地善良念舊加對家人好好。
熱情有愛心，容易發小脾氣又容易開心，算係好不可多得好女仔

射手真係太太太自由
個個都話做咩咁聽話 完全唔似以前嘅我

一個月三四次會唔會多?

我覺得得佢一定係唔捨得, 不過一定唔可以CHUR
我覺得你可以整份小禮物RECALL到你地既回憶, 就咁放低比佢, 咩都唔講, 之後大家靜1-2兩個月, 睇下佢返唔返黎, 唔返黎都冇計了

好睇佢平時番幾多工 我番足6日
如果每星期個一日假期都要出街
我就會覺攰 寧願係屋企睇劇
視乎情況

番緊工嘅話隔個禮拜見啦

點睇男女2個都係射手

好撚煩

利申中過伏

到現時為止都還好

果斷放棄了本身同我曖昧中既射手女

接近濫用自由，係我面前都笑笑口同其他男仔msg，其實心裡面都知道咩事，只係唔捨得同唔想面對

同射手前度分手後，佢都有whatsapp我
佢有時快既2個鐘覆，慢既就成個禮拜先覆
試過blue tick完佢，一個禮拜後又搵番我
其實係想點

點解咁多個射手女都係中埋個頭去獅子男？
呢度好似好多pair都係射手配獅子
我都曾經好似絲打你咁樣樣好努力討好一個獅子男
到最後俾佢撚到體無完膚
佢一樣係打黎報備行程
仲會主動打嚟管我
到最後真係得個吉果下真係屌佢老母

你係巴打定絲打

感情十分穩定的射手仔＋獅子女留名

我好鐘意獅子男個種一企出黎就好leader 既性格
好charm 但私底下又有啲靜，有啲感性，好大反差
獅子男係咁多管閒事嫁咩？
咁樣打黎報備行程法咩星座都會以為有意思啦

其實私底下佢哋好似小朋友咁樣樣幾可愛嘅
鍾意拍拖嘅時候佢哋有啲霸道
咁先似番個男人

唔知啊至少當時我嗰個係咁

對你已經無興趣啦

處女好多時會準備哂啲野 所有野係佢控制之下會好安心
射手係太自由 會到時先算
跟住就係嗌交嗌交同嗌交

我都好想好似你咁果斷

我都係
雖然我同佢仲曖昧緊

又或者搵到新對象

sheshe

只要去一個完全冇網絡既地方旅行兩個星期或以上，就會發現愛情其實係一場虛空，何況係一個冇擺你上心既人

射手係會用咩心態面對佢之前鐘意過既人？
曾經互相鐘意過，但因為有啲原因冇一齊到

如果我有咁嘅機會去做我諗我都決斷到

但現實就係每日起身番工 同佢講幾句 直到佢忽然唔想理我

我真係會避得就避

會心諗人地都已經無野
自己亂諗做乜
之後就避開人

試過我之前鐘意既人住我附近
無一齊到之後每一刻我都好驚係街見到佢

好彩無見到過

如果想同射手復合, 有咩方法? 我知道機會低, 但想知個方向

咁如果係你曾經傷害過對方呢？
射手係咪都會避得就避？唔會再主動聯絡對方？

多謝呢個post
同到射手女一齊

食屎啦

會覺得人地憎左我，唔想見我
之後都唔好意思再搵人地

恭喜

傷害過對方更加唔會搵啦
惹麻煩上身 分開左就分開左 唔會再見亦是朋友

睇左咁多頁.... 我好似更加了解自已

冇 放棄
分得手就冇機會 係完全0
我同其他fd都係咁

射手男朋友講過同 ex分手係因為性格唔夾、冇乜共同興趣，拍拖後期冇乜偈傾。

我同佢拍拖一年，仲係熱戀期，日日見。不過有啲時候冇咁多嘢講，大家會玩下電話睇吓得意野，佢話同我一齊冇咩講都覺得舒服，但我又會擔心佢悶，所以我每日都會記低啲得意野，留返msg未講果啲見到佢就同佢講

我唔想成為佢嘅ex呀

你唔會成世每一秒都有嘢講㗎
你老豆老母都唔會每分每秒都講緊嘢啦
慢慢就會平平淡淡
反而你狂搵嘢講會煩

利申：人馬女，同另一半已經七年

佢話過我係同佢最夾嘅人，但都唔會每分每秒有嘢講，所以有啲驚

但我哋會一齊做好多嘢，例如gym、打機、煲劇、周圍去、揾野學，希望可以維繫到啦

七年好勁呀！射手座點先決定定落嚟呀？

咪當番朋友
可以當咩都冇發生過咁
利伸: 射手女

未知是悲是喜

冇得好知嘅，
我只能做嘅係，適應、接受、調整

so far 開心嗎？相處愉快？

但我之前搵返佢復合, 佢話遲啲先
係咩意思?

雙魚女
前度射手
搞唔掂，佢地expect你知道佢地心入面諗咩

放養，我會好冇安全感
不過射手好要自由

唉我好想番中學時間

真係硬碰硬

啱啱開始，開心就梗
暫時相處都幾多火花
佢係被動少少

我同我個射手女都拍左就快兩個月，暫時都相處得好好，不過我比較被動

大家鬥放養

追緊一個射手女，同佢傾咗好耐，多數秒回又肯講秘密都去到幾frd嘅地步
但係近幾日先知佢有心上人，仲要鍾意咗人大半年，但係因為某啲原因佢地好難一齊到，我想等佢放棄再追佢
我入黎想問用時間同陪伴感動佢有冇可能？

冇可能 激情better than陪 真心 會對你有內疚
我唔知佢係咪都係咁

咁易咩...